［十月新番］在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼 第三季(2)

「怪獸……維維爾？」
進軍地下城新樓層區域「大樹迷宮」的貝爾，
邂逅了龍族少女薇妮。
貝爾決心保護會操人語、被人與怪物雙雙襲擊的孤獨少女，然而……
「龍女啊──好久沒遇到這種上等貨了。」
殘暴狩獵者們的魔手悄悄進逼，人與怪物的摩擦無從顛覆，
而公會的真正主宰也開始行動。
為了一個龍族少女，都市陷入滿城風雨。
震撼人、怪物與諸神的異常狀況──直擊地下城怪異事件的迷宮譚第九彈！
「貝爾……我最喜歡你了。」
這是由少年踏出軌跡、女神所紀錄下來的 ──【眷族神話】──

［STAFF］
原作：大森藤ノ
（ＧＡ文庫/SBクリエイティブ刊）
角色原案：ヤスダスズヒト
監督：橘 秀樹
系列構成：白根秀樹
角色設計：木本茂樹
音響監督 ：明田川 仁
音楽：井内啓二
動畫製作：J.C.STAFF

［CAST］
貝爾·克朗尼：松岡禎丞
赫斯緹雅：水瀬いのり
莉莉露卡·厄德：内田真礼
韋爾夫·克羅佐：細谷佳正
倭·命：赤﨑千夏
三條野·春姬：千菅春香
琉·璃昂 ：早見沙織
艾絲·華倫斯坦：大西沙織
薇妮：日高里菜

［PV］

［官網］

lm

Lm

想問隻牛之後係咪單身係地下城生活

單手

屌你一重加密

你哋咪再講牛妹啦，我一早講隻牛係男的了

佢好似算女主角...
但戲份極少...

留返係外傳但外傳又唔做動畫
我睇返第一季艾絲同貝爾d日常都覺得好好睇
其實地下城d日常都唔錯 不過今季都冇咩機會做 劇情太緊湊

JC不愧係JC
高潮位都可以做到咁垃圾

對劍揮碰幾下同一個位唔郁

光頭佬仲要happy tree friends死法

龍囡秒復活

唔好咁啦
大家睇得呢套野已經有定心理準備...
JC打鬥動畫得支那bilibili科水既炮姐係高質
其他有一般水準已經唔錯架啦
至少都叫好過一堆垃圾輕改唔好太高要求啦

你哋知道會復活姐 我唔知睇落都好心up

我見好多動畫黨都覺得做得ok
咁你知原作有幾好睇啦 快d去睇

LM

反正都企硬人氣1、2位

強烈建議係度提下大家去睇下手遊2周年既故仔
簡單介紹一下
就係地錯入面既阿爾戈英雄譚
你可以當佢係架空故仔
當佢係前世今生黎睇都得
貝爾同蕾菲雅係兄妹
打敗左牛妹拯救左黑肉妹既故仔
亦都可以解釋到點解黑肉妹咁鐘意笑
可以順手去睇埋劍姬外傳第六卷（黑肉姊妹既背後故仔）

蕾菲雅同黑肉妹fans必睇

補返條link先 主要日版中翻黎

另外仲有個電玩日常小煩既channel 又係收錄左好多關於地錯手遊 ps4地錯既遊戲內容

唔睇小說都可以睇下呢啲影片式內容

仲有一個 頻道叫E N 會介紹動畫無做既 小說補充
記得睇既同時比返個like 佢地支持返佢地既創作
身為地錯既fans 希望大家睇動畫既同時 仲可以去睇返小說 因為實實太多內容動畫係無做到出黎
基於本傳漫畫之前斷過一次尾 雖然依家重新搵左第二個畫家去畫春姬篇 但係進度慢過動畫就唔推薦比動畫黨

另外想睇多啲劍姬既話 外傳漫畫係仲有更新緊
不過進度依家慢過小說好多

得返四集做

可以點做

屌你小說插圖都靚過你動畫 點撚搞

係男係女根本唔重要
啲人叫佢做牛妹係因為笑鳩佢係真女主
無論台灣 大陸定係香港fans 都係咁叫佢

咁人哋真係男

想呢段好好睇，呢段文戲仲高班過復活咒文

因為之前幾次都係佢係咁叫人地唔好講牛妹我先咁講姐

艾絲既矛 同貝爾既盾
兩邊既內心戲都係不得鳥

成個異端兒，外傳視點係高班d，真係互相理解

正傳真係因為兔仔係愚者，冇親身經驗過怪物禍害

所以先可以盲撐

睇op呢段既畫面已經係最高質

冇溝埋外傳睇既話總係覺得差d
少左艾絲既諗法

其實真係好想睇艾絲同貝爾真真正正一齊打既畫面
不過應該有排可能到結局先有

會變左刀劍阿絲娜同桐人😂😂

點撚同亞絲娜同桐狗
好似係得桐狗打緊咁

貝爾雙刀 艾絲 女劍
唔好撚講笑 人設有啲差唔多feel
如果根據

我諗到了

春姬表示唔介意做3奶
黑肉妹表示開心些牙瑞士糖
btw 我覺得卡珊都有機

唔會掛
反正最冇機會唔會係芙蕾雅

反而*

乳神心諗 無啦無啦

感覺上神都係冇咩可能 雖然佢設定上升lv可以長命d 但要同個永生既人一齊真係好慘

黑龍村個度 貝爾話要同上神永遠一齊 不過唔係相愛個隻
好撚慘 完全被人fdzone左
神同人 我諗韋爾夫個pair會易啲 命同建雷神都唔差
米赫 同狗人就難講啲

韋爾夫已經同成功左冇咩分別
貝爾雖然成日周圍比女溝 但其實真愛都係只得一個

不過我覺得大森唔會寫到明正宮係點啦
話晒宙斯都教佢要開後宮
如果寫到明係邊個
啲fans 分分鐘仲唔暴走
應該都係開放式結局最有可能性
姐係唔講

乳神都算比人派左卡不過其實大部份都係單方向明/暗戀貝爾
真係講得上貝爾鐘意既 應該都係得艾斯
係咁呢個大前題黎講
如果寫佢地修成正果反而無咁好睇

我反而鐘意睇啲冷門少少
準備買埋卡珊股

識玩一定買韋爾夫x兔仔

諗起阿爾戈基情洋溢

佢呢個角色根本垃圾到

完全冇能力同其他神較量

呢個好似係game 劇情 不過我咁岩無睇果個
應該係情人節活動？

小說黎講其實佢個角色同動畫個定位都差幾多
動畫好似純粹煩膠想食左貝爾咁
小說似神多d 似長輩咁囉
但如果講特別能力 咁好多神都冇架啦 除左芙蕾雅識魅惑 蘇摩識整神酒果d

係連談判能力都冇，除咗拎神威壓人類

佢同動亂根源/洛基完全講唔到數

咁無嫁啵 乳神本身落左去無耐
佢連佢地個眷族都係得幾條友
點同人鬥 佢應該得返啲係天界積落黎時公信力之外
就得返土下座呢招可以用

佢神黎架仲要所謂高神架果隻，但係只表現到痴女咁

就係係自己個族但唔覺佢有引導過d乜

Hestia 先落黎冇耐...要累積ga ma
就算依家最勁既芙蕾雅
佢雖然做唔到咩 但至少真係用盡心力去幫手
同埋戰爭遊戲都睇得出佢謀略都幾好啦

神話米赫係阿蜜德阿哥黎

btw 佢為左貝爾把刀仔都算係咁
過晒都第一級武器 就算以貝爾呢啲咁犯規既開外掛
都唔係咁易就買到

咁赫拉同宙斯都係姊弟tim

好似無 漫畫好似有宙斯

長知識了

漫畫宙斯老是常出現
成日係度叫佢偷窺同開後宮

宙斯識玩不過兔仔咁純情 都無咩可能

龍囡嗰度插曲救翻啲
但前面打戲就算了 話曬JC嚟

我記得動畫都好似有做過
係安全層個度 荷米斯捉貝爾去偷窺個時 好似有出過黎

光頭佬個度幾好笑既
仲有隻白兔比黑肉妹用手指彈走佢都好好笑

動畫係有出過宙斯 不過無出哂成個樣 有啲光擋左好似

手遊 同劇場版 我都記得動畫又係聖光遮樣咁
不過除左我地上帝視角之外
依家應該得公會神同荷米斯係知貝爾個阿爺係宙斯

大森加速未

大森話佢17卷一早寫好想連體嬰咁出
但係出版社唔肯咁做
我諗最快都要過多半年先出到

出版社心地唔好

出版社唧牙膏

可以改名做貝爾的賢者時間

在地下城遇上萬人斬是否搞錯什麼

賢者聲優 果然係女

手遊新主題曲
都係唱繭色條友唱

其實手機game好多歌都好聽講真地下城真係用心做手機game 劇情認真 畫又好靚 不過隻game本身唔好玩太食錢 大家記得代我課金 如果唔係我冇第四季睇

下季艾絲好似真係一秒都冇得出場

想當年日版洗左唔知幾多錢就無玩
太肝 同埋榮光 同戰爭遊戲 下下次都要你抽新卡
你唔抽到滿突又唔夠打

什麼是賢者時間？唔係開心時間？

如果下一季有得做既話 就係琉做主角
不過酒店娘就有份出場

下季我琉主場啦

下季成個洛基眷族都變左失蹤人口
不如ova化外傳異端兒篇啦
如果唔係劍姬可以幾年冇戲份

劍姬真係唯有佢出外傳
不過外傳上次動畫死得咁緊要都真係幾難
睇漫畫或者小說算數啦

一開波就入地下城
可以連op 都消失唔使畫劍姬

琉果首超好聽

你search下格里爾的賢者時間

外傳冇動畫化好可惜 貝爾第一次做英雄係外傳唔係正傳
將王牌打出型到

變態佬我會好好珍惜劍姬最段既時光
話唔定佢唔做琉篇走去做外傳呢

J出血
睇到好似真係聽到有鐘聲咁

聽聞外傳銷量好差
名聲又差到乜咁
第一季趕客到呢
外傳太多野要講
有生之年都未必可以睇到外傳12 動畫化

咁呢d野講個ip 值唔值得做既 到本傳做曬 ip 好賣既話都會照做外傳架啦
琉篇動畫化完都唔夠數做新一季

其實13加14卷夠做一季如果佢係12話既話
加埋12 同15少少日常

琉篇夠一季囉 之後應該做唔到本傳
快d轉做外傳做多三兩季去到12卷我就滿足了

其實外傳可以飛咁D 第6,7卷個D 直接入怪人篇都未嘗不可

12卷 jc
真係不了

特典 風之話語
未又係鬥唔過

真艾絲無敵

【2019年7月】TSUTAYA月間ライトノベル売上ランキングBEST20

1位「ダンまち外伝 ソード・オラトリア（12）」 大森藤ノ （GA文庫）

2位「新約 とある魔術の禁書目録（22）」 鎌池和馬 （電撃文庫）

3位「キノの旅（22）」 時雨沢恵一 （電撃文庫）

4位「Re：ゼロから始める異世界生活（20）」 長月達平 （MF文庫J）

5位「ダンジョンに出会いを求めるのは間違っているだろうか（15）」 大森藤ノ （GA文庫）

6位「異世界チート魔術師（10）」 内田健 （ヒーロー文庫）

7位「乙女ゲームの破滅フラグしかない悪役令嬢に転生してしまった…（8）」 山口悟 （一迅社文庫アイリス）

8位「ありふれた職業で世界最強（10）」 白米良 （オーバーラップ文庫）

9位「賢者の孫（10） 不撓不屈の魔王さま」 吉岡剛 （ファミ通文庫）

10位「魔法科高校の劣等生（29） 追跡編（下）」 佐島勤 （電撃文庫）

11位「デート・ア・ライブ アンコール（9）」 橘公司 （ファンタジア文庫）

12位「世界最高の暗殺者、異世界貴族に転生する（2）」 月夜涙 （スニーカー文庫）

13位「傭兵団の料理番（7）」 川井昂 （ヒーロー文庫）

13位「緋弾のアリア（31） 静かなる鬼」 赤松中学 （MF文庫J）

15位「友達の妹が俺にだけウザい（2）」 三河ごーすと （GA文庫）

16位「一凛ノ花 二重螺旋（12）」 吉原理恵子 （キャラ文庫）

17位「ワールド・ティーチャー 異世界式教育エージェント（11）」 ネコ光一 （オーバーラップ文庫）

18位「回復術士のやり直し（6）」 月夜涙 （スニーカー文庫）

19位「処刑少女の生きる道」 佐藤真登 （GA文庫）

20位「可愛ければ変態でも好きになってくれますか？（8）」 花間燈 （MF文庫J）

睇左16卷 琉 半妖精 黑肉妹
好似仲有卡珊 阿伊莎 仲係個係乜呢

我講緊係外傳動畫bd碟
地錯小說紅到乜咁

阿阿荷米斯族個妖精

好想睇卡珊個特典但搵唔到

日本本地地下城小說好紅啦
如果唔係 bd賣得咁差仲邊做到3季動畫

動畫根本就係拎黎宣傳手遊
有播動畫就出新卡
仲有特典故仔去做彩蛋補你動畫無做既野

12卷外傳應該係地下城最難做既一卷
Jc冇可能做得掂 肯定甩曬節奏
除非jc過幾年洗心革面認真製作
有超炮咁有水準就真係掂曬

外傳12 咁多條戰線同時打 算數啦
如果比mappa 應該好撚正

次次都有人講Jc會生性

今次算好左架啦比d機會佢改過

真，最少今集有cut上神

發夢

首歌真係插得好好
對上一次覺得好睇jc staff係幾時

超電磁炮

其實外傳進度係點
我睇過漫畫，外傳唔係慢過正傳架咩?
但點解

正傳14 >外傳12> 正傳15 好似係
唔記得正傳15 先定係外傳12先
因為外傳12 貝爾真係J到出血

如果你唔怕劇透可以入黎睇睇成個故仔時間軸

正傳動畫一向cut 劍姬

明明救春姬都係因為劍姬

CUT劍姬都好正常阿
我睇正傳梗係為左睇貝爾嫁嘛
如果佢本身無開劍姬外傳既話咁又唔同講法

呢段明明重心都可以cut,變左貪人淫賤救人地

動畫就算鳩數啦 第二季垃圾到

動畫黨睇完呢條片先知cut左咁多

佢頻道仲有第二季 第三季其他集數 建議可以得閒睇下

明明貝爾d行動唔少係為咗要做配得上劍姬既人
上進撚

動畫變咗一味為女嘅溫柔

唔睇小說既話好多人都以為貝爾係單純龍敖天外掛撚

真明明劍姬先係真女主
其實動畫睇落好多人設都同原作有少少分別
Hestia變到好似剩係想食左貝爾咁 無腦神
劍姬好似冇咩感情 cut曬d獨白
成日擺錯重心 外傳點知點解主角變撚左蕾菲亞
煩膠到爆
不過我已經慢慢降低左要求
基本上睇到自己鍾意既角色識郁就夠
打得ok就已經好滿意
唔期望佢做成點

手機game 遊戲同約戰合作個劇情都好過動畫

Hestia就算鳩數，動畫咁重心

d人氣都冇起色，先係千之妖精之後就琉 過哂

一直跌

英雄願望只適合尾刀

9話預告 冇打戲預告先出得咁快
下集睇落大概做三分一卷 應該狂cut野
不過算 希望佢牛戰家暴做好d

飲酒主題都唔做劍姬真係唔識野

睇完外傳點面對某2個角色

劍姬係game出場率太高

有我琉

動畫所無提到既洛基視角 至第8集
動畫黨可以補完一下

大森又玩白巫女
白巫女之拳

3週年個活動

有冇人同我一樣入到game個介面壞咗

其實玩記憶憧憬既人多唔多我見隔離game個post冇人講野

成game出左咁耐 好多人都棄左啦

除左劇情以外,隻GAME沒乜野好討論,陣容全部可以抄,係睇你有沒卡

開頭仲會傾下點計榮光 公會戰個D既
同埋晒下卡咁囉

大家記得唔好棄驚 你知啦隻驚執笠我就可能冇動畫睇

棄左十世啦我曾錯都貢獻過成皮幾野落隻game度嫁

你好勁 我課左三四單就冇玩了 佢又多活動 次次課真係死得 寧願買隻勁ac玩

咪就係佢次次活動都出新卡 新卡屌打舊卡
我應該係巨人聯名個時玩後尾轉左日服
你買勁ac都無用 下個pool又屌打返你啲卡

隻蜥蜴勁唔夠1個月就出隻醉貓黎封殺

加油 記得keep住課金

下集入正題 開波脫出

今集節奏黎講幾好
前半稍為講到貝爾成熟左 同埋成班隊友好體諒佢 特別係基友連夜幫手打魔劍 睇到有少少感動
莉莉去搵韋爾夫果陣踢佢道門 好小學雞但好好笑
後半bgm 幾有大戰感覺
暫時呢季節奏都唔錯
不過聽講今集好多位都外包 所以d人樣崩得好勁
我最愛既艾絲都頂唔順 有d小崩
崩得最勁係貝爾 基本上每個畫面都唔同樣

另外可以講下 今集其實改既位幾多
例如 一開始動畫係荷米斯同hestia講野 呢part好似係加落去 同埋hestia同荷米斯講 不如同曬洛基講成件事
但小說係hestia撞到洛基之後親口同佢講話異端兒有人性
不過洛基覺得勇者（因為為左矮人族榮光）而無可能幫佢 敗壞自己名聲 但洛基應承hestia話當冇聽過佢講 都唔會同佢d眷族講
跟住貝爾係留意到希兒先走 而唔係出去先見到
中間貝爾仲見到孤兒院果幾條𡃁仔嬲鳩左佢 但cut左
我極度懷疑希兒又比佢膝枕既原因

仲有好多位改左 等其他大佬幫手補充

亞絲菲遲早過勞死

仲有一段係芬恩去左搵貝爾交涉
同佢講上次時機唔好 今次大家心平氣和又冇人 不如坦白傾下
但傾到一半比荷米斯阻左

另外想講剩返3集
其實應該係夠位做曬 雖然打戲應該多過上季成季加埋
但應該唔洗cut幾多都做得曬 我估

劇情節奏 我可以話 相...相信Jc 冇問題！
打戲方面 我覺得唔會差但唔會好得去邊
睇op劍姬攞把劍指住貝爾果段 應該算幾有經費
我諗...應該冇問題
祈禱最尾宣布4期/外傳2期製作決定！

出得係GAME 就應該唔會出動畫,
而且睇返一期既質素,唔出好過出

LIHKG個會好似得返我同另外一個巴打仲未棄

咁唔關事掛我諗
其實應該睇下佢覺得地錯呢個ip 賺唔賺錢姐
其他野應該都唔理
當然一期質素真係差 做到好甩節奏
都係期望下囉 其實外傳某d位仲精彩過本傳
我會覺得唔做好可惜

你係真正愛地下城既男人 我欣賞你！

出得到第3季應該唔會差掛

開始有大戰氣氛

講緊外傳一期！其實外傳小說黎講質素真心好高
不過一期真係改篇得差
同埋地錯外傳其實好難改篇 因為有部分同本傳一樣 只不過轉左人既角度去睇 要做到冇重疊感都應該好難
不過外傳真係好值得睇 特別係艾絲黨睇 強烈建議～

冇咗孤兒院果part，個feel差好遠
同埋唔知佢點兜落去

更正 係見到班孤兒先走

cut左勇者搵貝爾？跟住荷米斯黎救佢
乳神好似無直接同荷米斯係會館咁樣傾計法
荷米斯個段對話本身係洛基同乳神講
cut左係迷宮街見到孤兒
洛基有叫勇者自己親眼去留意
洛基有應承乳神自己唔影響眷族 同唔出聲 不過唔會叫佢地唔出手
韋爾夫好似無講過自己整左幾多把魔劍
最後荷米斯捉棋個度應該係同公會神一齊
而唔係係屋企同阿菲斯

另外自從睇左16卷之後 每次見到希兒出場都有種好奇妙既心情

黑肉妹真係好撚正 希望唔會cut走黑肉妹同龍女個段

我都係 不過好彩不嬲對希兒冇咩好感
老實講 個個角色都唔係送上黎倒貼比貝爾
Hestia-對貝爾，對自己黎講都係第一個眷族
琉-12-14卷
劍姬-都冇好明確愛意 不過有講貝爾幫佢搵返細個既自己類似呢d 同埋相處得算耐
春雞-英雄
莉莉-得貝爾對佢呢個咁衰既人都咁好
卡珊德拉-唯一一個信佢預言
異端兒-被捨身救
其他冇好明確就唔當係先
咁樣睇起碼人地個個都有原因
但希兒純粹閪痕想要貝爾
扮執到魔石撩佢
雖然
全劇得希兒一開場就100%好感度
真係冇咩好感

我都仲有玩

話是話春雞同黑肉妹都係因為英雄譚既關係
好想睇佢地兩個加埋貝爾係床上瘋狂討論英雄譚
同埋得黑肉妹叫貝爾個名唔同啲 阿爾戈小英雄

話時話你好似數少左公會半妖
同阿伊莎

雷菲雅 仲有 16卷特典荷米斯隻妖精

好似cut埋貝爾攻略蕾依呢段?

Jc連 一方 都肯開3重疊

芬恩最尾講解既時候
黑肉妹個樣好sad

cut左勇者同貝爾個段有d可惜

同埋最尾冇3個一齊叫貝爾克朗尼

成集都有黑眼圈

荷米斯隻妖精應該唔會再出 不過同理啦都係救左佢
阿伊莎我覺得都唔算 雖然佢成日想食左男主但好似都係想男主同春雞一齊多D
埃伊娜 都係一開波冇咩感覺 仲鼓勵男主努力變強溝劍姬 之後可能比男主既純真感染到
蕾菲亞 唔知算唔算 可能因愛成恨 留意得多男主發現佢都幾靚仔

半妖係日久生情
蕾菲亞似鬥氣冤家 你懂的
阿伊莎 一開始 亞馬遜血統要佢地追求強大既種馬
黑肉妹都好似曾經講過同貝爾都唔係唔得咁樣
同埋個時係風月街個時見到貝爾拎壯陽藥都好正常

種族問題 亞馬遜應該都係open d
不過講起 家姐真係好慘 好似一世都冇可能溝到芬恩咁
一個想要小人族榮光生返個純血 一個生得出黎一定係亞馬遜人 好慘

如果我無記錯既話 勇者對黑肉姊係有好感（未到愛情）
好似提過如果唔係佢身邊煩佢既話 會唔係好慣之類

但芬恩如果仲抱住呢種想靠生仔黎壯大一族既話 咁就冇可能啦
睇下會唔會有咩機會改變佢

岩岩睇完巴哈先發覺
原來象神個邊都cut左

貝爾都改變左佢好多啦
令到勇者重新體會到咩叫冒險

點解要cut

動畫做唔晒咁多小說內容啦

係咪對主線完全冇關口頭提下都好丫

都唔算無關

話時話我記得之前手遊特典好似有提過
不過唔知佢地會唔會完全改左做第樣野

艾絲炭

呢d未播就加返密啦 不過我真係幾鍾意呢段

都唔算未播啦

輕改好經常係咁 第一季地錯cut得仲勁
視乎佢覺得重唔重要

始終動畫黨好少睇小說
你當呢段序章 代入op果度又得
當劍姬見到佢搶怪又得
btw 外傳10卷真係好好J

第一季雖然cut得幾多
但整體黎講
兩場大戰都做得唔錯
兔牛 黑色歌利亞

第一季唔cut咁多既話 芙蕾雅感覺就仲變態多d

見到就高潮

cut左芬恩同貝爾個到
其實表達唔到神造/人造英雄同世界渴求既英雄既分別

荷米斯係神造 不過佢唔夠芙蕾雅黎
勇者佢算係自我人造
但係直直就係兩樣都唔係先可以脫變左世界渴求既英雄

打破天秤既人

同埋今集洛基同芬恩其實係對貝爾有好高評價
洛基明白到點解花痴女神會花痴到咁
希望艾絲同芬恩唔好輸比貝爾
芬恩就覺得貝爾好耀眼
同埋最後話可以顛覆到佢地預測既只有貝爾克朗尼

愚者 貫徹自己既正義先可以打破天秤

回力鏢
要你地模仿貝爾克朗尼 係咪太困難

外傳10 真係必睇
雖然正傳11 都係講異端兒
但係外傳係勇者 劍姬 其他角度去講返啲劇情出黎
真係一流

其實勇者先係受貝爾影響最深果個
佢知道再咁落去永遠都復興唔到小人族
開始追求改變 同冒險

兩套地下城同re0
都係神作
jump竟然唔識寶

可能Jc覺得芬恩既成長對本傳唔重要啦

外傳12仲必睇我睇一次j一次 好神

一早J晒啦
不過12 又係胃痛之作

有無mobi版
得kindle

睇手遊笑下啦
白巫女2次手遊都咁樣

佢要自己做菲亞娜

睇完樓上啲人講
睇嚟我要準備睇小說了

仲有3集就完
睇個勢貝爾係唔係會同艾絲打返場？

利申 動畫黨

小說好好J 你會覺得點解動畫咁垃圾

會❗️希望JC做得好好睇睇

睇完呢季追返小說先
想問小說係咪就黎完？

應該仲有排做 依家係本傳時間線過左一半

做到17卷都係過左一半
仲見佢後記寫乜野最終boss以為就完

16卷姐
時間線係一半 份量應該少過一半 好似唔知之前邊度聽過25卷完
真。終章可以肯定係劍姬回架啦 十五卷後記有提過
16卷後記最終boss應該指

想問點解芬恩會叫做勇者?
同貝爾有咩分別

勇者係類似稱號
同貝爾既小新秀 艾絲既劍姬 一樣
都係由神去改
但芬恩唔同既係 勇者呢個名係佢自己想要神幫佢改
因為要振興小人族 先要個咁既稱號

絕†影

不冷

jump係漫畫嚟

神既惡趣味
上季cut左不冷真係可惜 明明好搞笑

建議由頭開始睇

但係好甜

cut左琉同貝個對話 jc我屌你老母

唔記得咗，咩嚟？

主要想睇琉
又係果幾味 唔會聽人閒言閒語睇低男主

快啲出第4季 好想睇琉貝

掛住劍姬

琉keep住成長屌打劍姫喇

但荷米斯好似講到芬恩好勁? 智力方面

我都有上網睇返啲動畫無講內容嘅
係會有啲位覺得 哦～原來係咁
希望唔會覺得動畫咁垃圾啦

事實係 可以話本劇智商最高
你係咪覺得佢咁醒點解唔叫智者 要叫勇者

好難講 我覺得差唔多
十年前琉11歲開始 九年前艾絲7歲開始
5年前琉lv4 我諗差唔多到頂
3年前艾絲上lv5
計返條數應該差唔多 仲要艾絲細個咁多

主要係小說太出色
內心戲
同時戰線既分鏡運用
你睇小說會不自覺代入左去
外傳12睇到真係好似有鐘聲係你隻耳度響

見到你咁講已經好撚正

唔知點解叫勇者 好似仲勁過主角咁

咁佢呢一刻係勁過貝爾好多既

小說撚
依家都懶得睇動畫
Cut得多同小說睇果時緊張好多
牛妹點解唔係我想像咁

暫時第三季黎講都ok既
係外傳1 同地錯2 有啲垃圾咁姐
身為地錯fans 支持下啲動畫都好既
專登為左佢買viu 會員

Viu要買會員咩？
話說小說外傳又係正

買會員可以飛廣告同無限廣告
外傳 我鍾意黑肉姊妹個故仔
狼仔個邊麗娜都唔錯

無限下載先岩

Viu會員好似有高清 不過唔買都最好去viu睇啦 支持下正版

But 狼仔我覺得佢多少係有暗戀劍姫
飲醉左走去同劍姬講揀男人不如揀自己

因為故事設定小人族係所有種族資質係最差
係以前佢哋係拜一個小人族英雄神格化既神
到咗神明時代發覺根本冇依個神，小人族就更加頹廢，本來芬恩都係一樣不過之後因為有怪物殺左佢全家，想報仇再發覺唔可以任由小人族頹廢，所以要做一族之柱振興小人族，「勇者」呢個名就係要話比小人族知，就算我哋資質比其他人差，但係我哋一樣做到大事

得返風之話語

呢段初初試閲，d人以為係同貝爾
其實係同自己，立即高質左

風之話語係特典 我估會冇

咁係因為佢唔想睇到自己在意既人死先想搵到強到唔會死既姐

冇乜人講，其實上集里德班友為咗走佬係有放火燒屋，冇洛基佢哋根本唔知死幾多人

見有人係另一個post勁屌，先拎黎講返

同屌人輸民意一樣咁好聽

因為好說用左好少既篇幅去講
好似係一句帶過
放火燒屋係製造混亂拖住洛基既第二級冒險者

小說都係一句帶過
更何況動畫就更加cut埋

超凡夫同黑貓呢對真係孽緣

明知條友叫雞叫到偷阿公數，仲不離不棄

臭雞
明知人地係雞蟲都撲埋去
仲要特典幫隻雞蟲兜 話人地去摸下手仔

百合妖精攝位成功

真係好正

同期戰友 出生入死
感情係唔同啲既
勞爾又十幾係幾傻鳩叫雞叫到沉晒船

搭咩爹阿
阻住黑肉妹同貝爾係度瘋狂討論

冇睇小説玩左game 啱啱先對超凡夫路人角色改觀
下 原來係雞蟲 more

咁佢真係有精彩過

武藝百般•全二流

不過係差個契機，所以有請貴猫獻頭

畢竟你哋係外傳角色，邊個死都唔奇

外傳我係買重伯特/安琪陣亡

佢自己本身好自卑 成日覺得自己跟住勇者佢地吸經之類
其實佢lv4 已經屌打大部份人
本身都跟緊勇者學緊點指揮
雞蟲單野好似話有一排經常流連係風月街
係咁送錢比某個風俗娘

btw 寫死蕾菲雅plz

第九集洛基視角
巴哈好多文都寫得幾好
動畫黨如果唔想睇小說 睇呢啲都可以補充唔少資訊

唔知會唔會

你問貝爾 佢肯定想同艾絲傾計多d 可能心諗：屌你咪撚阻住我溝女

咁呢個就事實黎既
不過作為一個入左黑肉妹股既fans
就梗係想黑肉妹奪取正宮之位
短髮 貧乳加埋亞馬遜血統一底係淫底

睇5YEARS AFTER ~Side Bell~
好慘覺得貝爾 發夢都要比人阻住

屌你呢幕真係笑唔停
牛妹同摩多

睇埋艾絲果邊
同樣係發夢 好沉重
好想貝爾快d長大快d變強
做艾絲專屬英雄

難啲
不過正傳應該見唔到呢日既來臨
btw 早排睇完巴哈啲文
大森分分鐘係正傳都係打牛妹埋尾
外傳可能打完怪人同污穢仙精就完
唔知會唔會出多本日後談講黑龍呢

外傳已經救左1次

其實真係唔知佢會點埋尾
佢本傳15後記都有講過終章會係劍姬回 咁冇理由打牛埋尾架
但又覺得如果佢講到咁短 得返半年時間線/三分一
應該冇咩可能夠時間打到黑龍
講緊黑龍有lv8 lv9都比人完爆返黎
除非貝爾真係勁到單刷黑龍 如果唔係我諗唔到點打 其他人都唔會有得點升lv 比盡都係洛基三巨頭+芙蕾雅有d上7 奧它上8 咁講個牌面都唔似半年內打到黑龍
其實我覺得劍姬外傳會接埋本傳完
跟住再開個新章打黑龍
利申9up

好甜雖然有d意義上既唔同
終有一日貝爾可以真係企係佢前面保護佢！我深信

老老竇竇如果正傳係貝爾英雄譚既話
分分鐘用牛妹埋尾都唔出奇
第一次兔牛
第二次異端兒
第三次最終決戰

大森話正傳一年時間 依家過左半年左右
依家呢個進度過左3分2 依家16卷
姐係total 應該24卷左右
17卷芙蕾雅篇下集
18應該又係日常
姐係得返19~24呢6卷時間

其實我覺得可能仲有多幾卷都未定
畢竟 大森對長度既控制不是太好
通常都會寫多左 除非佢本本厚過字典
如果唔係應該唔止

作為fans 梗係想佢寫多啲啦
不過呢個24卷係根本之前佢講去估算出黎姐
我都覺得佢自己不受控次次都寫多勁多
仲要寫到連本身大鋼都無既野出黎

棄左手機game, 叫雞?!?!

外傳7特典 提左兩句話佢去過叫雞 仲要比埋遠征d錢條女

芺蕾雅外傳大森同編輯講200頁
結果寫左400

我岩岩都睇返，真係幾差

死雞蟲 唔係睇特典我都仲以為佢係純情毒撚
好心學下我地貝爾 有女送埋黎都唔食

呢個特典真係好好笑 精力劑潑晒去蕾菲雅度
仲有寫到黑肉妹對貝爾有好感
艾絲心中幼女都有蒲頭仲有提到艾絲當貝爾係寵物

佢好鍾意寫艾絲當佢寵物
但事實上艾絲都唔知咩叫愛情架啦
不過我深信當貝爾強到做佢專屬英雄之時 就係艾絲愛上貝爾既時候了

阿 好想快啲睇新一卷阿
出版社正仆街黎

真 擠牙膏 快手收芙蕾雅皮啦 呢度冇人想睇佢爭贏

老老竇竇大森唔係寫埋手遊啲劇情既話
分分鐘晨早完撚左都唔出奇
芙蕾雅呢啲公廁❗️

但佢唔寫手遊劇情就賺唔到咁多錢
咁就冇動畫睇
話說地下城好少周邊買 figure都係得好少
我開始追之後得hestia劇場版個skin同兔女郎hestia/劍姬出figure
但我對兔女郎真係冇咩興趣對hestia都冇咩興趣
佢唔出點賺我錢

佢動畫跑唔出嘛
動畫做唔起 周邊就更加少
早排睇佢個live 出埋啲周邊又廢點買得落手
如果佢出多幾隻黏土人你話幾好呢

真係好可惜
劇本黎講明明好好 冇悶場位
如果jc比d心機整咪好

其實第一季口碑唔錯
係外傳1 同 地錯2 屌佢老母

你睇下D周邊 自問真係買唔落手

其實點解呢套可以出咁多季 我真係覺得謹慎勇者好睇好多 呢套好撚悶

玩到出口罩
佢Q版系列呢D幾正 但係一SETSET咁買好春貴

因為地錯小說紅好多
加上有手遊賺錢幫補

耳機都出過

慎勇我都有睇小說 睇落去都好悶 比藉口佢狂攻略世界
反而地錯起碼每季題材都唔同 每季都有d出其不意
同埋你話出得多季 其實依家唔知點解好慶做續作
好似平職做得咁屎都仲有二期

原來已經係第2季既事黎

老實講買呢d都係擺係屋企我真係唔敢用
但擺係屋企肯定係買黏土人買figure好d 但佢又唔出

仲要佢勁高配邊有咁多有錢毒撚

我覺得主要群眾唔同
慎勇類似係偏係異世界龍傲天爽小說
地錯係雖然都係開外掛但係比教合理 又熱血既小說

如果我唔係用335 會入

岩阿 我見到佢D 立牌係幾靚
但係一套已經講緊5千YEN
老老竇竇我最想佢出呢D Q版黏土人
但係好似得乳神?

慎勇其實又唔算好龍傲天
純粹一開波（動畫第一季）做到咁吸觀眾
但後面我會覺得都唔算特別精彩囉 我會覺得好長 係咁攻略世界 雖然佢d細節位有分別但大體上都係咁既感覺就好悶

放下毒先
如果佢出春雞 黑肉妹 同卡珊 我實買爆

我睇動畫個感觀係咁囉
我自己睇輕小多數都係因為睇漫畫睇到唔夠皮
所以轉睇小說 動畫真係屎忽痕先會睇D 我本身無接觸過既野黎睇
慎勇就係其中之一

岩岩先睇到個價錢
7萬到12萬yen 哇屌

我諗大部分人都係動畫入坑先睇原作
所以動畫質素真係好重要
我自己就係睇完劇場版先睇原作
好鍾意劇場版首歌

每個人習慣唔同啦
無論盾勇 史萊姆 呢D 我自己都係接觸漫畫先再睇原作 最後再補動畫
個人認為睇動畫好晒時間
你知啦 又要坐定定係度睇
又有OP 同ED 加上又聽唔明日文一定要睇字幕
相比起黎講 漫畫就比較容易接觸
用既時間又無咁綁身

不過某程度上我覺得睇過動畫再睇原作會易d幻想到個場境 有d位真係聽到聲 睇到畫面

都岩既
動畫我就覺得岩食緊飯
個時無手碌漫畫或者小說個時睇
之但係有時動畫仲衰過你D 小說插圖都幾撚DUM春

真心覺得地錯本傳插圖畫風真係麻麻

唔撚比

正wo 比起漫畫 型啲 又性感啲

艾絲死左外傳仲點做

我覺得一時時好似成日都唔係好同樣咁
有d畫得好型 有d又好怪

點解ed愈聽愈覺得好聽

專登去睇左插畫
正傳 琉外傳 芙蕾雅 同畫家
劍姬就另外一個插畫家
但係琉外傳 芙蕾雅個邊 同正傳畫風都有少少出入

我反正鍾意OP多D

想買呢個

呢張好靚

Sajou no hana真心正

今季op我覺得係3季最好聽
不過其實唔係好鍾意地錯op種曲風 好似好輕鬆咁
今季幾好 有種走出黑暗見到希望既感覺
但頭兩季都好輕鬆

保溫杯？
我之前有用14卷封面做wp

我覺得
op1>op3>op2
ed3>ed1>ed2

有種熱血激昂feel

第一季同第二三季無論op,ed定劇情風格都好唔同，好似唔同番咁

二期真係做乜都差d
除左op段片我睇二期果陣次次都睇曬op 覺得好神

loop左龍女復活之歌幾日

証明佢故仔內容豐富

真，劇情安排差,歌差，成季好似垃圾咁
好在第三季幾好，above jc average

如果有命睇到佢第四季
我會定義佢做災難片

屌講起就嬲
戰爭遊戲同風月街都可以做得咁垃圾
晒撚晒

老實講
我只認同節奏上係
畫真係好唔穩定 基本上唔重要既集數都係崩
上集更係大崩
雖然佢重要集數都畫得幾好

第一季格局細，感覺似愛情番多過冒險番，但係都好正
利申 想洗記憶睇番第一季

我睇過4 5次第一季了 真係好好睇
第二季我睇小說覺得好好睇 但反而睇動畫有d悶

聖誕煲小說先

乳神之後戲份少咗，好撚唔開心

睇小說一定記得要睇埋外傳 外傳有d位好睇過本傳
特別係劍姬黨

第一季同第二季都係兩場大戰
兔牛 歌利亞 好評如潮 小神作
戰爭遊戲 風月街 睇到要洗眼 我睇到懷疑人生咁濟

乳神and希兒黨

第一季真係加戲加比佢 後面肯定少好多
如果有第4季
佢戲份如果講少黎講 應該僅次於劍姬

希兒黨
唔知比咩反應你好

無計乳神又落唔到地下城
多數都係日常花痴mode
但係必要時都有作用
好似琉篇就因為乳神幫到唔少手

ik, I'm complexi

姐係你已經比人劇透左RIP

其實我一早估到，acg作品入面唔會有巧合

第4季乳神唔係應該多過劍姬咩
劍姬都好似無乜點見到

有兔琉糖食就夠了

爛衫琉 食腐琉 肉帛相見琉

屌你老母 比返劍姬我

重有開始叫名唔叫姓
同埋平地摔

劍姬係冇
可以慳錢請少個聲優

但係佢寫故仔真係一流

廢柴妖精
點對得住當初收留你既希兒！
我希琉黨黎唔好爭貝爾個正室位

佢話佢唔識寫伏筆

漫畫特典
從天上一道巨大的閃電落了下來。

「！？」

聽到轟然鳴響的雷鳴，艾絲小姐一邊以神速舉起劍，一邊抓緊了我的胳膊。

緊密接觸的柔軟身體。胳膊肘越過護胸頂到的胸部，從金發那裏輕柔地飄來的香氣。

哇哇哇哇，難道說妄想成爲了現實。

「好痛，艾絲小姐的力氣好大——咕啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！」

下一個瞬間，Lv.6的『力量』作用在Lv.3的貧弱身體上，令我發出了悲鳴！

啊，第一級冒險者認真的臂力把我的手臂噢噢噢噢哦哦哦哦哦哦哦哦哦——！？

我太天真了。

要享受與艾絲小姐的接觸什麽的還早了一百年，不，作爲Lv.3還太早了！！

劍姬算吧啦 外傳見啦

關於希兒所有伏筆應該一早諗好

好似係16卷 特典 笑撚死
正頭HAND撚左機

希望佢下季唔做四期 做外傳二期
咁我地就win win 我又有得睇劍姬 你又有大切斷睇

好彩我唔係希兒黨

外傳2期可以點排?
6 7 8?
黑肉姊妹
凶狼?

其實我覺得如果做外傳既話 其實可以CUT咁呢D 回憶錄 正入主線
打怪人

唔知點做
外傳中間唔係好有連貫性
睇佢點發揮

一開始睇個時覺得時間線好亂
加上佢同正傳互相穿插
入左正題就好DD

就算係外傳入面
我係鐘意睇其他幹部多過劍姬

黑肉妹

真係唔識野
劍姬果種 好渴求有人做佢英雄
但偏偏就冇 只好自己變強既感覺
係內心軟弱 既女強人
咁好既人設都唔識欣賞
不過唔緊要 佢有我既愛就夠 你地走啦

岩岩好 唔洗爭

睇左艾絲打牛好多次
D格檔聲搞到我諗返起以前打online game

eg. 瑪英 盾娘

睇返復活果段 幾個神都配得幾有味道

要用了嗎，費爾斯…

超越人智既魔力

不知道會變成怎樣(我覺得呢個正確d,唔同viu

一定係奇蹟

所以啲人笑鳩地錯3期經費去晒復活果段
有插曲 有對白 有特效 差就差左太快返生
過多幾秒先開始會好啲
人地滴眼淚都未出黎
就已經出緊魔法

老實講地錯聲優不嬲都算係豪華陣容 質素一定唔差得去邊
另外大森寫d台詞都係特別有意思 上至詠唱文下至普通講野都係

我已經出咗 係唔係今年嘅事已經令你麻木咗

所以魔法既詠唱文都好有意境

可能本身有睇小說知道晒個結果
我睇小說個時真係係咁流馬尿
加上動畫個氣氛其實唔算做得太好
最後都只係眼濕濕咁囉

我都冇睇到喊但都好感動架啦
真心插曲神救場 加埋是但整條綠光柱 成個景都靚曬
呢段真係暫時本季最佳

我見多數覺得做得差既都係原作黨
動畫黨好少話今季做得差
原作黨都係因為太愛地錯先咁嬲
好彩我一早有曬心理準備 佢係人樣 識郁就夠

純粹高下立見
你知啦 就係有愛先仇鐵不成鋼個果種感覺呢屌
已經唔期望佢可以做到一期咁
不過暫時都feel到佢係好過2期

睇下兔牛或者家暴可唔可以超越佢
佢個魔法特效做得係幾好
係估唔到佢出埋插曲 配埋費爾斯詠唱真係不得鳥
個時睇小說淨係睇到個咒文已經濕晒

老實講二期段op 真係畫得好勁
唔識點講佢 有d遠鏡拉近鏡 總知鏡頭郁都好靚
Zoom去春雞果段 城牆zoom去劍姬 春雞去貝爾 同埋後面打戲轉下轉下都係畫得好勁
如果佢正片都畫到呢d 動畫一早封神

其實今季op 劍姬轉身笑果下都唔差
係得果下

你唔覺就係因為個op拉到個標準太高
所以先突顯到2期幾咁垃圾

係真係得果下 其實成段op都普普通通 仲有少少唔對位既感覺
但最怪都係一開波唔知點解要整幾張黑底相 如果有畫背景感覺好好多
不過我深信op都擺經費落劍姬 家暴應該唔洗擔心～

無人鍾意莉莉?

Op個劍姬有少少唔同畫法
眼神兇好多 就算呢段同攞劍指住果段都係
不過呢種畫法係最貼近劍姬今季既感情
製作組睇黎都係劍姬黨 上季都係差唔多班底
但因為劍姬冇出場所以鳩畫 今季穩了

係同埋第一集神之宴都畫得好靚
點知戰爭遊戲屎到仆街

唔會阿 不過唔係主力買重佢咁解

個人對於莉莉呢種現實主義真係幾反感
唔係話佢唔啱 但睇動畫都要見到呢d現實港女 真係唔係咁討好
但我唔否認佢係本作既地位 因為冇佢hestia眷族一早收左皮

如果佢剩係春雞一戰 畫到OP咁
唔上神台都起碼做土地公

我覺得3期最垃圾應該算係異端兒夾唔到口型
呢下真係睇到o晒咀

根本第二季要搬呢段
白根鳩下鳩下

真心op種畫法 應該算業界頂級
雖然就算佢畫到咁都冇可能好似鬼滅咁又畫得勁 仲要作首歌d歌詞都對曬位既大師級作品
但剩係靠畫到呢種水準既打戲都夠曬吸客
真係好可惜

不過我覺得莉莉岩岩好就可以做到乳神族既平衡
貝爾佢地果個都大愛忠直撚
係需要呢啲邪邪地既角色
莉莉一開波呃貝爾個時係幾黑人憎
但係睇落去就覺得佢真係好撚慘

黑龍村 唔係有做到咩

今集 隻牛係咪上季個大隻佬係咁同佢柯劍果隻？

好搞笑地好似個個把口都識郁係得最多戲份既里德反而又唔識郁

上上季啊？
係第一季隻牛既轉生囉

前世 奧它訓練果隻牛
姐係第一季比貝爾殺左
第二季好似有講佢轉生之後有係地下城遇到奧它比人屌打 但無殺到佢好似係

里德係個把口郁到唔郁睇到我出撚晒戲咁濟

死庫水

應該直搬外傳視點
正傳黑龍村好on9 ,依家拍玻璃面具咩

咁我又覺得正傳既野用外傳既視點又真係唔係幾好既
你又唔難保佢會出外傳2期

有完整圖 好正

好鍾意S1呃鳩人但比貝爾大愛感動個集
睇落好撚可憐好撚正
BTW 之前係酒神個族係咪做肉便器,無睇過小說

唔係肉便器 但係成日比人蝦 同搶佢啲錢阿 打鳩佢咁樣囉

想佢慢慢俾芬恩吸引

有時唔用外傳視點真係怪怪地
好似黑龍村 艾絲果種感覺係孤獨到好似毒撚咁 但正傳動畫睇唔出 搞到艾絲好似冇乜感情咁

睇第八卷個時我有諗過如果莉莉真係可能會應承勇者
但係莉莉又咁鍾意貝爾 難啲囉
加上勇者個邊又有黑肉姊
lv6 vs lv2 點搞

咁呢樣野我又唔覺說記有太大問題
主要都係動畫做得衰
動畫唔夠時間去描寫咁多人物既內心
搞到人設唔夠完整咁囉

小說**有太問題

呢段外傳9卷都係 艾絲唔知又同宙斯有咩關係
同埋荷米斯真係好多事

咁睇小說既人可以睇外傳補 睇動畫 想睇外傳補都冇

宙斯佢地好似應該係一千年前個時已經係天界望住傭兵王嫁啵

成個族除左女神外,莉莉就真係對貝爾死心塌地

呢段有埋角色歌 比足經費架
話說每季/季後ova其實都有首角色歌
唔知龍女會唔會出返首

所以佢先咁多故仔講比貝爾聽姐
宙斯真係好得閒 睇下界當睇戲

動亂根源

想當年都無諗過外傳條時間線會重疊tim
小說重疊我覺得ok
但係動畫時間時重疊既話 正常人未必會專登晒時間去睇同一個劇情

可能首繭色就係佢既歌

你當春雞無到wo

唔係啦 首首都係聲優唱 話唔定ova 先有

春雞妾士都肯做

春雞好撚正 成日FF同貝爾做埋啲淫野
但係連自己係處都唔知

雞春做雞個時生活不知幾好

但要比人做祭品

我小說番睇咗最少三次
但係唯獨冇番睇第十卷
一嚟果時睇到流馬尿
二嚟唔鐘意佢玩番生，雖然睇完十一卷果時就覺得好彩佢番生成功

爛過2期就真係好大鑊
戰爭遊戲俾佢搞到不似人形

次次動畫播我都有重睇小說重溫一下
十卷真係好感動
番生我就覺得可圈可點

其實第二季真係可以cut走啲日常 放多啲時間落去做戰爭遊戲
用勁少篇幅就完左場game 垃撚圾

冇錯，明明本身係勁熱血
但係最後出嚟文戲又唔得
打戲又得小貓三四隻
仲要cut哂第八卷d伏筆，唔知佢點兜

軍神同黑龍村其實唔撚做都得

我果3次係由頭到尾睇
如果齋講第十一卷，我應該睇咗有十幾次
第十一卷真係太正啦
所以我個期望依家有幾低得幾低
做好預期管理好重要

早排先睇重睇左異端兒篇同外傳10
無期望就無失望就係我睇第三季既態度

我都覺吖
孤兒院同莉莉先係最重要伏筆
同埋果三個孤兒個心態轉變個位超感動
反映貝爾點解有資格叫英雄

孤兒院仲要睇埋外傳芬恩角度
簡直不得鳥

外傳10又係屈機
好多輕小說睇完我會覺得我都寫到啦（自以為
但係大森真係唔同level
同我覺得佢最正係每個角色都有自己嘅價值觀同性格，而佢哋嘅行動係會consistently受到影響
所以人物塑造好立體，就好似外傳10某角色嘅心態轉變
加上外傳10大戰果度係正傳6，11嘅威力加強版，有種Avengers Assemble 嘅感覺，真係全世界打大佬

仲有阿爾戈

外傳一向覺得高汁過正傳

正傳d人難聽d根本貝爾思想性奴隸，唔多覺得佢地有自己諗野

呢啲路人描寫都好過所謂正傳

大森都話正傳其實係貝爾英雄譚
反正全都係出係大森手筆
又唔洗咁計較既
反正都係fans 兩套小說都睇晒就得啦

呢個動畫篇幅問題 我諗就冇得搞架啦
之後表唔表達到好視乎家暴貝爾說服劍姬d對白+牛戰內心獨白
我睇pv 其實有兩句係家暴果度 真心覺得錄得好好 松岡同大西都係 當然啦 佢cut幾多對白就係另一回事 但暫時我覺得3集篇幅係夠寫完又唔cut太多既

阿爾戈佢唔係落埋場咩

我覺得冇話好唔好既
冇左邊部分都冇咁好睇
冇正傳講貝爾果種正直純真同對英雄既嚮往就講唔出外傳洛基眷族好絕對好黑暗但又因為貝爾而攞出勇氣 搵返真正既自己
舉個例 外傳動畫 雖然做得唔好 但芬恩最尾果段演講？ 真係好有feel 但冇睇過本傳肯定冇咁既感覺 所以真係只可以話定位唔同 唔可以話邊個好邊個差

果粒仙精

認同 我覺得各有各好
外傳係好睇
但無正傳咁熱血其實

抽仙精抽到大叔
想棄game

新鮮滾熱辣

岩岩見到原來仲有其他16卷特典
蒂歐娜同埃伊娜都有
你去搵下 我剩係搵到大陸網有翻譯 唔po出黎了

睇晒啦
差卡珊同阿伊莎未睇炸嘛

我岩岩先發現 不過對其他後宮冇咩興趣

琉 同電子特典 輕國有得睇
黑肉妹同半妖就貼吧

唔知點解 的唔起心肝睇外傳
可能我鐘意貝爾
對劍姬無咩興趣

頭幾卷係差啲
或者你可以跳到第九卷先睇
6 係黑肉姊妹故仔
第8係凶狼故仔
第九係黑龍村加其他野
第十係異端篇

想問係咪跟住佢小說出嘅次序睇就得？

睇你有無強逼症
如果你有既話
正傳同外傳要溝埋黎一齊睇
如果無既話
一氣呵成咁睇完正傳再睇外傳

我就係諗緊溝埋一齊睇正啲定分開睇會好啲
想參考下大家意見

溝埋黎睇你就會有唔同視角睇同一件事
但係亦都會同時可能發生緊幾件事

分開睇 就一氣呵成 同埋睇到啲伏筆各樣野會有驚喜
但係唔好處就係你可能會唔記得左啲細節 同埋有啲劇情要睇兩次

我就睇完正傳先再睇外傳
其實無乜所謂

我都係 當然你想睇到好細節既可以跟時間線睇 巴哈有人整左時間線 不過我就覺得唔洗咁煩

咁你睇返d貝爾有份既卷數
外傳十 十二卷就一定要睇

十話預告

下集應該做唔到家暴
琉應該出場一陣就冇 印象中正傳篇幅都唔算長

有三分鐘

琉仲記唔記得自己想打小朋友發洩

應該cut，唔係真係做唔切

一句都要cut明明已經做曬佢比女圍
Cut呢句不如成段cut曬 留黎都冇咩意思

同埋我真係唔明點解唔可以畫到佢地跑快d
上次追龍女又係跑得好慢 好似小學生跑1500米咁
跑得咁慢感覺上好唔緊湊

好好笑,明明上集已經話佢好快
點知畫到阿媽叫阿狗咁，明明小說係因為有其他人追撃，貝爾要打果d人分左心

中字版

第8集 洛基family企屋頂出場畫得果下好柒 同我心目中差好遠
睇小說果陣我FF係一人企一個屋頂 好撚霸氣王者FEEL咁

傾緊策略掛唔通隔住幢樓傾計咩 我印像中都係艾絲問芬恩可摸耳交比佢先去 預告都有畫呢度啊

Okok唔該哂幾位巴打

免費驚

人地話呢隻特典game仲好玩過佢主體

呢隻未之前app game 愚人節活動

如果英雄是犧牲小部份人 而拯救大部份人的話

那麼 我便是拯救那小部份人的道化

究竟邊個同琉賭錢??

未睇16唔好禁入黎

要相信一心憧憬、金色瞳孔

雖然前者成日俾人質疑對象有冇鎖定

簡單嚟講好無氣勢

嗰陣睇小說依兩卷明明好熱血
JC可模耳唔好咁 玩爛咗一拳
到親生仔作畫都係下下崩壞

btw 一拳一好似好多唔同公司既人自願幫拖（佢地都係fans )先可以做到咁高汁 好似係

JC做乜都垃圾過人 好似工場倒模流水線式生產
咁做動畫真係死得 已經浪費咗好多好故事

JC真係岩做D 日常搞笑個D動畫
你睇下高分少女個D 好睇到爆

街角都好好睇

一分錢一分貨無得屌咁多 地城以經算係咁 魔禁3約戰3果d祭品屌都無力

真心推高分少女 無論漫畫動畫都正到出晒水
雖然我以前細個無乜點接觸街機都但係比佢個人設深深吸引到
同埋佢啲笑位 好撚正
兩女爭一男啲情節又係好撚正

其實已經俾我想像中好

其實一拳二質素真係唔算差 至少係一般動畫之上
只不過同一期比真係冇得比 就算madhouse做返都唔會好過一期 雖然都唔會差過jc
大家對一拳呢套動畫太高期望先係咁既
我自己睇地錯10卷11卷都唔係好有熱血既感覺 除左打牛
同埋11卷係好難改 所有野都寫得好碎 就算原作所謂琉打艾絲都係得兩句 其他去曬外傳度 得家暴同打牛篇幅係長少少
所以下集都唔洗預期有咩打戲 本傳動畫冇可能同外傳重疊 除左佢真係放棄左一定唔做外傳動畫
同埋以jc既改篇 就算加打戲都唔會好似鬼滅咁一個動畫比佢加到十幾秒出黎
所以下集可以話係冇乜打戲 反正我會重視佢節奏掌握成點

冇睇過 但我睇街角 我會形容係睇得最舒服既動畫
Jc做呢類型廢萌日常作係真好好

暫時黎講今季地下城做得算好架 再加上肺炎問題 佢上期仲有套重磅超炮 工期上都唔算好夠 咁多因素之下我會覺得做得唔錯了

80 90後 同埋會落機鋪打機會代入感重啲
但係如果真時間真係可以去睇下
史上最高分既動畫（b站黎計）

一拳二同地錯二都有共同點就係一期做得太好
變左啲fans 期望值過高
另外我早排重睇完11卷都覺得
其實jc 做到家暴既內心矛盾同打牛個種史詩級舞台已經夠

仲有龍女都係重點

小說本來就難改做動畫
唔似漫改咁有分鏡參考
隔離刀劍個啲先叫差

地錯一期個時有漫畫

但今期冇

刀劍差在咁有錢都剩係做到呢個水平
同埋個劇本好悶 我諗9成睇刀劍動畫都係想睇桐狗 但桐狗訓左咁耐
a1又做唔到d大戰感

外傳有漫畫 畫得仲好靚
不如下期做外傳兩期
雖然做得肯定飛到仆街

咪亂講 刀劍神作黎

我覺得動畫化既最基本要求係就算冇睇原作就咁睇動畫都會明講乜
刀劍連呢點都做唔到
所以地錯已經好好架啦
起碼我呢個動畫黨睇得明仲睇得幾開心

外傳仲死啦有漫畫一期仲做到咁

其實地錯都係算係咁
屌地錯既人多數都係原作黨
動畫黨最多都係屌佢作畫崩 同劇情間唔中有啲奇怪

其實你係咪有bot自動追蹤刀劍呢個關鍵字
成個po冇見過你出現，一講刀劍就現身

屌真心雖然見親呢張圖都好好笑

點解3個LV6都打唔羸牛牛
但劍姬唔係LV6咩打牛切生菜咁

【技能】復仇姬（對所有怪物類敵人攻擊大幅強化，對龍種怪物則超幅強化，強化效果根據憎恨的程度而變化，被洛基評價為在下界的歷史中也是足以引以為傲的最強輸出技能，但大部分武器無法承受這個技能的出力，很容易損壞。可以根據自己的意識來發動，但作用對象必須是被艾絲認定為是怪物的存在，因此對於部分具有人類特徵的異端兒，她會因為在意識中了解到其帶有人類部分的不純粹而無法發動。）
劍姬對怪戰歐拉麗第一

牛牛潛在LV7數值
3英戰牛牛已經消耗左牛牛既體力
劍姬有復仇姬技能
對怪物有特級攻擊力加成(1~2等)
好似貝爾鬥牛呢個技能 對牛系戰鬥有加成
最後加上劍姬從後突襲
所以見到既結果就係劍姬一下就切撚左牛牛隻手

外傳好似有 但冇中譯 已經做到外傳8卷了

貼吧好似有
正傳第一個畫師 斷左係戰爭遊戲 既餐會度
跟住重新搵左另外一個畫師 由春雞篇重新畫過

戰績史
對龍系怪可以超越三級

我係2018年玩過隻手機game

記得果陣同巨人合作
我有哂6星艾絲同mikasa
好鍾意艾絲
舊電話壞左冇backup又冇cap圖相連咩user name都唔記得
之後換電話冇理棄左
但而家好想J番艾絲
想問有冇辦法搵番個帳

唔洗搞咁多野啦
去某寶某數字網 買D 鑽石號或者初始號都係一百幾十蚊
再唔係直頭無課玩咪得

無課玩唔起追唔返 收個ac好平
好後悔玩果陣冇收ac

老老竇竇依家玩仲追乜阿
寧願無課或者買鑽石號 抽下老婆咪算
下下抽新pool 滿突先打到戰爭遊戲

冇辦法啦 就算攞返都跟唔上進度 如果你休閒玩咪是但8591買隻/創新ac 主要隻game都係養老婆同睇劇情姐
不過隻game d圖真係幾靚

反正艾絲多卡
好似有人計過有艾絲池，係多人課

咁佢一知隻牛都可以溝通到咪唔夠打

好睇佢認知你係咪怪物，就算你識講野佢都可以當你係怪物

兩睇
一係睇卡片強度
二就係抽老婆
以前玩個時就已經見過成隊艾絲
山吹色妖精個啲

呢隻game 其實唔會話無課玩唔到
只係你唔好追求啲排名就得

刀劍係本身小說垃圾，a1好落力
地錯9集得復活個到見得下人

咁又唔好踩到咁 我覺得都有d位可以睇下既
劍姬打牛 里德+貝爾夾攻 都畫得唔錯啊

我要求低 只要佢唔差過2季已經夠

好啦咁得復活個到高質
3英戰吕布一啖砂糖一啖屎得到眼都凸埋

只係等緊佢打牛個到，係第一季打牛咁定第2季阿阿波羅咁

實冇戰爭遊戲咁柒既 但有冇一期咁就難講

你地提起 先記起劍姬外傳有漫畫
畫風越黎越好
好過睇JC

而家都係等出本子，冇其他啦

可唔可以真係俾3分鐘我睇 大蝦細俾屎喂

一定冇正傳都冇寫 得兩句 擺曬落外傳度
Jc一定唔會加戲
期待下鋪唔鋪到龍女既人性好過

同大家回顧下上季最精彩既一場打戲
其實都畫得幾好 只可惜成季得一段好

我期待個畫面出現了
同埋劍姬竟然有內心讀白
外傳好似都冇？

第二季敗筆係戰爭遊戲
晒撚晒一手好牌

好多frd 睇完戰爭遊戲就棄左

點解我未睇到等緊黃viu

D戰鬥改超多。。。。

已經唔記得左邊D戰鬥係正傳,邊D係外傳

應該好多動畫黨都係第一季睇完去睇第二季
小說原作黨應該屌住睇
漫畫黨停左係宴會應該唔會睇動畫
結論就係睇完第一季期望值太高 繼而第二季戰爭遊戲體驗太差導致棄坑

佢應該睇緊日本live?

係吖，睇咗生肉
唔知點講好。。。前半ok後半就有d失望

我地要相信挖礦定律
打牛先係重點

又完一集............ 咁快半個鐘

『ダンジョンに出会いを求めるのは間違っているだろうかⅢ』第11話WEB予告

今集節奏好快 連講野都講得好密

今集cut/改既野都唔少
唔知佢會調落下集定直接冇左 椿有份用魔劍阻加雷斯都冇左 黑牛其實殺左好多人 但cut左我覺得都冇壞既 如果做呢段出黎可能比觀眾一種異端兒好衰既感覺 另外

本身原作已經係好碎 逐個戰場講少少 所以見到有d位講得好少 例如琉打艾絲 其實原作都係得咁多 其他擺左落外傳到
另外春雞比我想像中跳得遠冇諗過level1都咁好力 果然係有神之恩惠
件隱形袍原作好似係要除先會現形 動畫組好似改左禁制 不過都好既 方便好多
今集作畫幾穩定 問題不大 但進度比我想像中慢 我諗上面我提過既野佢都會cut曬 如果唔係應該講唔曬
前面幾好少 後面好緊湊 最緊要就係冇cut艾絲 今集我比10分 完美！

黑牛沒殺人喎

唔係應該有咩

Sor 真係太耐之前睇唔係好記得

唔撚得了
頂唔住，我要睇小說了

覺得好多好重要既野冇咗，同埋今集動畫咁好睇
小說一定好正

黎緊兩集應該仲好睇

公會姐姐件ITEM 有咩用

下兩集你就會知

睇完了
痴線咁多野，兩集一定寫到好on9

後面都冇咩好cut架啦是但少一樣都講唔到落去 真係睇佢點分配時間 同埋咁趕 希望佢下兩集cut op/ed

細細聲話你聽

無記錯佢cut走左黑肉姊妹追里德佢地
跟住比韋爾夫佢地用風劍吹走左
諗住得米個時
跟住加雷斯出黎
單靠韋爾夫同命冰魔劍同風魔劍搞佢地唔掂
跟住椿出左黎幫佢地手
韋爾夫笑鳩樁根本係黎試武器
因為加雷斯把武器之前整爛左 (樁為製作者）
所以唔甘心 想再整勁啲既武器

以下為劇透

不過真係估唔到會斷點係黑肉妹度
果然艾絲同黑肉妹

App game個bgm

好耐無玩 係咪春姬同貝爾去龍女果part bgm?

總之有開心野一定係用果隻bgm

大森好識玩 其實琉係咪少數同貝爾好熟但完全唔知佢鍾意劍姬既人

我淨係知琉係希兒同貝爾之間爭扎
廢柴 妖精呢個setting真係好撚正

好彩貝爾後尾攻略左佢地族個妖精
先叫做報左少少仇

今集bgm幾正

16卷特典
好似係電子版

外卷12 最尾？有啲唔係好記得

插畫集 入面附贈小說
落機遠征之後

買開實體書睇

佢啲特典好難買得齊 多數上網睇
台版就買黎收藏

要追最新又唔識日文同埋佢唔同地方訂有唔同特典

所以上網睇最新
台版拎黎收藏連啲膠都無開🤣🤣

D人類真係麻撚煩陷城剷好撚過啦

上集攝完鏡
今集影都無

應該打牛先有第一句對白黎了

黃viu幾時update一次

星期五晚/六凌晨 1點鬆d

一星期一集
我最近先追 由第一季睇到第三季最新個集
是咪要開始追小說了

今季得返兩集你唔係好心急既話咪睇埋呢兩集先
當然好建議你睇小說因為真係好好睇
同埋你係咪好少追動畫 依家基本上全部新番都係一星期一集

咁我等埋呢2集先
我係呀 我鍾意睇漫畫先 一黎出得快
二黎d劇情通常完整過動漫
而且可以按自己進度追
不過呢套無漫畫 咁啱睇到連登覺得劇情幾得意
就去左睇動漫

小說建議由頭睇，同埋睇埋外傳
但係外傳動畫建議無視

外傳動畫係劍姫個套？

係吖

我最想睇風劍吹走黑肉姊妹
竟然同我cut走

你可以照睇既 其實本傳又好外傳都好都cut左好多 睇完動畫再補小說實冇壞

阿妹正式變左訓教偷懶 不過cut左呢part真係弱化曬把風武

突然諗起 希爾成日同 豐饒四大天王 賭錢

原來艾絲同艾蜜德有個朵叫金銀姊妹丼

By洛基

For原作黨

唔係應該for 動畫黨咩

唔好意思 小弟打錯字

我估應該呢段會cut到仆街

cut都唔出奇 唔cut既話 其他位未做得切

洛基視角 4樓更新到第十卷

點打

呢段其實好好睇

唔可能全cut啦 我估得返頭尾

真係睇你點睇呢單野
不過我都幾鍾意凶狼呢個做法
壞壞大男人mode

好撚笨拙嘅人

我都想講咁隻牛係咪勁過貝爾之前係18層
打個隻超強歌利亞

係

如果佢情商高d 把口冇咁衰 可能就有機伯入後宮同牛牛艾絲爭

呢個係艾絲FF 自以為貝爾憧憬個對像係伯特

好搞笑 其實我諗艾絲應該到依家都未有自覺知道貝爾進步得咁快係因為自己 好想知佢知道貝爾進步得咁快其中一個主要因素係自己會有咩反應

表達能力差 用自己既方法對人好
直男無誤
憑實力單身
btw 人地都有兩條女鍾意佢嫁
我都幾想麗娜可以熔化到佢個心

屌佢 艾絲同貝爾一鳩樣
成日唔知啲奻冧佢

貝爾我諗應該從希兒篇開始會有自覺 艾絲真係唔知

其實已經熔化左除非條女死左唔係都幾肯定最後佢地係一對

唔係韋爾夫開到口 佢應該仲諗住扮晒野 當無事發生莉莉同春雞唔洗講
乳神都算係另類收卡
最想睇反而係卡珊同黑肉妹

本身睇頭幾話覺得佢同黑肉妹有機

通常每過一篇貝爾都會成長學到野 冇理由今次學完野下章繼續扮唔知掛 會唔會係正式解散後宮

基本上應該得艾絲線同埋開放式 唔揀女主 (半後宮mode)
睇下大森到時可以出咩招

真心揀一個人就一定無艾絲架啦 成日見有人會話轉憧憬屌轉左仲點叫得做一心憧憬

無既 最多招技廢左咁
不過某程度上好似班台仔講可以轉target既
之但係就無乜意思咁囉

一定係* 成日打錯字仲要打完成句錯曬意思 唔好意思

大森講過貝爾係注定既英雄
就算if線冇一心憧憬都會方法好似正傳咁變強

大森應該係完個時出多本if 書
yb其他後宮畫面

之前手遊有佢地2個既線

如果唔介意聽英文
依個yt channel都唔錯
佢專講地錯，講得仲詳細d

真心我最想就係咁 最好正傳艾絲線 再出其他if線 又有得賺又滿足曬咁多讀者

淨係係手遊cap返啲活動對話整合返都出到十令到書實好好賺

好似即刻比阿伊莎佢地笑鳩狼人
因為認到阿邊個鍾意呢隻花

手遊真心好比心機 我睇youtube 3週年d片有成十個鐘

佢變左另類有聲小說
有啲無cut過場動畫同戰鬥 仲撚長
個時睇阿爾戈已經心諗做乜鳩咁撚長
點知3週年仲長過阿爾戈
阿爾戈分左上下兩期
3週年好似分左3期定幾多
仲未睇晒3週年阿我

3期 仲要好似有分上下
我都係諗住遲下得閒飛住補返 想睇小艾絲

無貝爾好難的起心肝睇
之前係貼吧見到有人求文字版
啲人笑鳩佢 係咪你抄落黎阿

雖然

唔使期待劍姬2期

大森套新漫畫第1個敵人又係牛

好有重覆感
又係地下城 又有憧憬對象

地下城一日未完我都唔會睇佢新作
同我寫好地下城先

大森:16 17晨早寫完800頁
出版社唔出怪我

15 16卷隔咁鬼耐
希望17快少少 好想快d睇到艾絲主場

杖與劍 wistoria 第一話已經畫得好標準 大森終於出漫畫 地錯就係敗係無漫畫backup動畫畫風 輸人9條街

睇下ga 文庫15周年張相 得hestia 係唔同畫風

我覺得動畫入面地錯主要角色都設計得幾好
不過路人/反派好多都冇咩特色（講緊個樣）

大路人企c位笑咗

其實我都唔明佢點揀可能揀個最出名既女角掛
我諗冇睇過地錯都應該見過hestia 或者條乳繩

唉屌 講起就傷心
想當年我就係睇漫畫入坑

可能最好賣呢
我好似認得兩三套only

小說黎講 地錯係日本係頭3 其實好hit 但屌你啲畫質好似10年前既動漫咁 求其拎套都屌打佢 真係覺得好心up 明明劇情真係好有料 同人推介地錯比人話動畫好柒

因為地錯動畫真係好柒
漫畫都好啲

算係好賣但唔明點解要係hestia 貝爾君上唔得架咩

淨係睇動畫嘅話以為佢係真女主都唔出奇

龍王都兩件

因為街外人印像 乳繩=地錯
土人都係得乳神炸嘛

真心覺得動畫最大問題唔係畫 我自己覺得地錯人物黎講係幾靚
但某d背景 好似hestia familia咁 屋企黃黃舊舊咁 睇落好似好窮咁 某d背景設計真係差d
跟住就係特別係今季 畫面好唔穩定 好似上集同上上集比 你都睇得出上上集窮幾倍

柒既意思唔一定係畫得差既
劇風柒

有種林鄭係香港代表感覺

官方整既地錯時間線 有齊動畫 本傳外傳同手遊
暫時整到動畫二期 應該播到三期會整埋佢 有興趣想入坑原作/睇返手遊故事都可以睇下

你樓上話畫質ma
講真 節奏差又好乜都好
都唔夠戰爭遊戲果一拳柒
如果果一拳整得大力少少 好似一拳2最尾果下咁 我都收貨
但佢太柒又要成集cut勁多 搞唔掂 一拳就趕走成班客

阿爾戈榜上有名姐係

真心 第一季雖然都cut左好撚多
但係主要戰鬥都做的ok
第二季 鳩cut之餘兩場大戰水平麻麻 直接推落地獄
我唔知動畫黨點睇
但係我好肯定原作黨基本上都係屌住睇

Canon!!!!!!!!!!
黑肉妹股暴脹

第二季我屌到一半棄咗

all in 黑肉妹

好似幾好J

十一話預告 今次好遲

今集預告播既野比我想像中多內容感覺上會cut重要野
打戲黎講 剩睇預告係幾好冇問題 可以期待下正片會點 家暴部分應該會比預告多好多
暫時黎講都係覺得好趕 唔知點收尾 如果有多一集就好

好掂咁

呢d細位算正常啦 仲要半遠景 逐格逐格睇咩
除非鬼滅咁既製作 如果唔係唔會做到無瑕疵

唔係，成個動作算暢順

會收貨

除咗有食屎提雅個大頭，基本個預咗告睇完
我係會想睇呢集

我覺得今集值得期待架
不過有少少位可以做好d

劇場版大森唔係話覺得時間上太唔合理想重寫咩

我當佢平行時空睇其實大森都未必會寫返小說版 寫都係完左本傳再寫啦

大森寫完偉大之日同劇場版之後話咁短時間發生咁多野
貝爾佢地完全係過勞

有budget 用

可能剩係得呢幾吓

右手哥:我明呀

舊約過咗幾多日

根據以往經驗
地錯預告通常都唔係最精彩既部分eg7話貝蜥蜴連打 8話艾絲打牛都係冇係預告出過
所以我大膽預計！下集係三期最頂級打戲！（唔計十二集）

呢套over左河馬係好似見到佢邊日得閒就回頭加到佢唔得閒咁

7月19開始舊約1
10月30完舊約
11月5開始新約1
聖誕party完新約22reverse

真係忙

大森老師好似係Twitter講過佢自己都覺當麻個schedule 好full

不過打戲合格，文戲都唔一定做好

如果文戲唔掂，都係白做

天生人黑冇計
件件大野都追住佢

貝爾有幸運發展技都咁忙

中字版
岩岩係Utube見到諗住些牙個時原來你地已經睇晒

似cut左樁 韋爾夫應該改到會現形
龍女救孤兒 櫻花同千草個段
唔知黑肉妹果度點改

佢cut龍女真係唔洗做
今篇龍女主場咁都要cut
希望下集做到小說種感覺
心理描寫反而重要過打戲 如果唔係艾絲就慘
比動畫黨當佢做衰人但明明艾絲好好 如果唔係貝爾可以搵定阿蜜德訂定手手腳腳先

唔係放海，已經死咗啦

脚本：ヤスカワショウゴ／絵コンテ：桜美かつし／演出：桜美かつし／総作画監督：木本茂樹、藤井昌宏、福島 勇／作画監督：冷水由紀絵、小渕陽介、長谷川眞也、河野眞也、Beloop 中島 駿、北島勇樹、寿 夢龍

上網查過好多d發揮都一時時 呢個櫻美勝志好鍾意大改原作 希望唔會變魔改

劍姬好惡 呢d表情真係三季第一次見 希望配埋大西聲音演出可以做好d情感位

覺得佢剪得好好 每次睇呢條片都睇到想喊(佢下面有完整LINK)
雖然劇場版係有D BUG位，但我覺得同樣好有大森既味道
地錯吸引我既其中一個最主要既位就係大森好鍾意寫好多矛盾位
要主角去做抉擇
一開始貝爾要從做一個唔冒險既冒險者同開始冒險走上追上憧憬既路
春雞篇選擇冒住familia被毀既風險做一個連臭雞都拯救既英雄(設定上臭雞唔值得救)
異端兒篇 類似春雞篇 不過更加嚴重 最後決定幫怪物而不惜捨棄名譽 仲要企係最強既familia同貫穿成個主線劇情既憧憬面前
再到家暴 貝爾想救怪物 相反憧憬既劍姬因為自己既故事不得不想殺曬d怪物 呢個位又係好鍾意大森寫既 貝爾一定唔想同憧憬對立 應該話最唔想同憧憬對立 但佢為左做一個真正嚮往既英雄 連怪物都要救既英雄 而同憧憬兵刃相向
而劇場版就要選擇一係睇住月神困係隻怪物度 一係就要做弒神者(可能大家冇咩感覺 但地錯入面就算幾惡劣既子民都基本上唔會弒神)
可能動畫畫得出黎既情感冇咁深 但真心我覺得地錯最有價值就係呢d 大森唔會寫好單純既打鬥(就算打牛都係 回歸初心)每一次打鬥貝爾唔止實力變強 心理上都變強好多 呢樣野我覺得好多王道作品都係overlook左

幾卷入面唯一劍姬感情位

今集好唔掂

咁陰公
睇完預告仲有少許期待

睇撚完
好撚垃圾
節奏好差 家暴基本上得pv 果段睇得下 直到龍女出黎先稍微投入到 基本上成集得首英雄願望同Ed後停個位停得靚
睇撚完今集搞到我好似刀劍粉咁 早幾日係咁吹捧今集 點知次次都overestimated
我期望艾絲講讓開係嗌撚曬 好撚惡 點知完全冇 究竟製作組知唔知艾絲呢個時候咩感情
今集乜撚都差 屌 等撚左成季就係等家暴 好似打到玩玩具咁

貝爾亦唔覺得佢有幾痛苦

段段都係蜻蜒點水

食屎提雅可唔可以搵集毒啞佢

屌明明係成套作品最高潮既位之一
可以做撚到過場回咁
下集肯定好撚多時間啦 今集斬撚到咁
完全係每part搵個頭尾拼落去就一集
垃圾 究竟知唔知重點係咩 搞劇情就算 咪撚搞鳩埋d人設好唔好 搞到艾絲on99咁

動畫黨表示可接受 因為唔知小說講咩

今集節奏幾好
暫時係成季最好一集

睇唔撚明

咁佢又唔係呢種流露表面角色
「你的爪子會傷害別人。」
「你的翅膀會讓許多人害怕。」
「你的那顆紅石（石子），會害死很多人。」
呢幾句俾到我想要既感覺,平淡有力

但係成段文戲都斬好多,唔充分
打都斬好多

點解荷米斯最尾講想啲異端兒死曬？
純動畫黨想知 唔怕劇透

龍女句對白重覆太多次，聽多變左煩膠

想搵人祭旗

我只可以話好快 成段趕撚到仆街
打戲又趕 基本上重點冇曬 睇唔出貝爾幾糾結
係咁想艾絲同佢講野 說服佢 冇撚左
射火果陣
「上次係冒險者 今次係憧憬 我做緊乜野」
冇撚左
艾絲又係 點解唔可以比多幾秒佢猶豫下 思考下 好似好果斷咁放佢走咁
唔知講咩好 我睇多次先 激撚死

好想知動畫黨覺得艾絲今集做乜鳩 諗緊咩

App game聲畫圖好睇過動畫

食屎提雅
果段根本係廢話，好心就cut左佢

真係以為自己女主角咩

真,印象中小說根本沒依段

我小說啱啱睇到第三季中間
我自己覺得動漫第一季都算幾還原下
係有啲細節位真係無咗要補下
第二季就真係覺得cut好多，應該半年番至夠

有，不過真係無關痛癢

有話佢好狡猾 同覺悟果d
反而cut撚左「貝爾依家好痛苦 唔想同憧憬之人對打」

眼看自己的攻擊如此輕易就被化解，貝爾咬牙切齒，說什麼也要將艾絲困在這裡，雙刀齊下攻擊劍士，不料──
「──」漆黑匕首一被彈開，霎時間，金色長髮（簾幕）覆蓋了視野。
貝爾的思緒產生一片空白，一瞬間之後才理解了狀況。
艾絲是在防禦動作後如蝴蝶一般躍上半空，飛越了少年的頭頂。
紅刀攻擊以撲空做結，艾絲與貝爾掉換位置，在他背後著地。

原本期待

今集算係咁啦
打鬥位同感動位都有
艾絲個變化都做到出黎

我覺得就係劍姬個語氣變化可以講吓

其他都好殘念

我睇多次之後覺得冇第一次睇咁差 可能係我期望太高同太鍾意艾絲呢個角色 我依家覺得今集中間水平 如果製作組肯cut op ed 會好好多
韋爾夫冰魔劍畫得幾好幾型 春雞都係開技開得太突然 不過cut戲份係情理之內 我可以接受
後面都係情感唔太多 我覺得龍女救人前幾句回憶幾好 mun 手指甲果下幾突然 可以比多少少時間
家暴 只可以話射火之前都畫得好好 但之後就比較差 特別係貝爾劃破艾絲胸甲 畫得有d生硬 似上季打青蛙劃到人地塊面果段
感情好多都黎得太快 如果比少少時間佢地猶豫 比d揸實拳頭 咬緊牙關咁既位會好d 不過龍女果段算唔錯
差既唔講了 岩岩要講都講曬 大家等下集啦 今集資源放得唔算多 加上暴砍劇情 下集會好多時間剩 如果製作組有心一定做得好好 冇趕時間既問題

作畫啲質素都係問題

家暴上半段好掂
下半斷完全係偷懶
如果話原作艾絲係用三成力同貝爾打
咁動畫就係用一成力完全係讓得誇張原作明明貝爾流曬血

今集垃圾到..

個金毛原來衰人嚟？！

信念唔同姐 屌那聲動畫做得好鳩..

又唔係話衰既
冒險者打怪 正常不過
主角幫怪 唔正常

我想講成集最神就係荷米斯句野 好正

唔可以話衰人 你睇完上面有人問點解要佢地去死就明
只能說下界所有野都係神既玩物

真係幾正 做到成個壞人feel咁
估唔到呢啲咁正氣嘅動漫都有啲咁嘅scene

每次到龍女同貝爾就2倍速

之前睇佢話貝爾係英雄定愚者

龍女自殘個下做得好好 即刻用行動駁番艾絲個句野
震撼到艾絲同我如果我又變得不再是我 這次一定會消失

佢應該係話佢蠢

只可以話大森寫得好好 演出我覺得一般般 感覺上太趕 可以花多少少時間醞釀感情會好d 但總體黎講龍女今集表現係最好了

好後悔睇咗預告
無睇嘅話今集觀感至少都會係合格以上

依家講咗點出正傳 外傳呢啲輕輕帶過就算啦
打牛牛先係重點

牛牛同貝爾有乜淵源？

岩岩睇完 另外手遊特典11話

一開波睇到黑肉妹以為就咁就放左佢走op
差啲屌左出黎
好彩原來後面仲有
預期一樣 cut左櫻花同千草
本身佢兩個比街上啲孤兒搵佢地幫手搵失散左既同伴
如果無記錯既話
跟住目睹同黑肉妹見到同一件事

春雞狼人阿伊莎個度算係咁 有畫到重點
韋爾夫同命果度想派十粒
無啦啦變左現形打
命仲要比人打飛左
仲以為會cut椿點知佢補蒲頭
同埋矮人比人冰個時明明可以自己爆冰

家暴
始終本傳無做咁多劍姬既內心戲
我覺得ok
上面見到啲人話女神對白可以cut
但係我就完全覺得唔係
女神同龍女對話
係描寫緊龍女下定決心就算死都好 都要返去幫貝爾手

走佬個度 果然cut左孤兒院就變左黑牛教異端兒路
同埋無講到貝爾唔小心收左鳥人後宮

大概係咁
我成日覺得外傳既話係本傳入面係唔應該提得太多
sofar 黎講
呢集幾滿意

前世 阿爾戈 手遊2週年劇情
今生 貝爾lv1升lv2 打死果隻牛牛

另外補多句屌你老母荷米斯
無論睇幾多次睇到呢個位都好撚憎佢
荷米斯死全家

正傳內容黎架，淨係睇牛牛

咁做一集算啦

hermes 死全家會好大鑊

佢冇咗Cassandra個兔仔護身符預知夢
如果有下季都幾難搞

我記得第二季手遊特典好似有帶過卡珊去搵枕頭出黎
本身戰爭遊戲都有卡珊預知夢既
不過動畫暫時卡珊同貝爾就無乜交流就真

口號黎嫁姐

二期cut左希兒章 呢段好難寫得好 順便同動畫黨講一講 條路其實係貝爾搵出黎 道門都係洛基同hestia 都唔知既門 所以最尾龍女去既地方同荷米斯所在既地方係唔同 道門係貝爾8卷希兒章係d下水道見到隻怪物 當時情況佢已經冇可能帶到龍女返去大隊度 所以佢憑住呢點估條路有門所以先會走左隻怪物出黎

不過我都覺今集算係咁
上邊果位劍姬黨巴打失望我係明白
但係佢今集刪減果d野我可以接受，相比起第二季果d
睇過第二季我覺得自己寬宏大量咗好多

希兒/孤兒果part 好正
真係好可惜

我覺得呢集對艾絲黨好撚過分
製作組真係好鍾意捧hestia
明明正宮最冇機係佢
同埋其實動畫除左一期之外好少講對憧憬既感覺 明明好多位都係因為憧憬變強 先要咬緊牙關打落去 但cut曬 進一步將艾絲路人化
老實講正傳艾絲已經冇咩戲份 但人地好歹都係暫時唯一一個令貝爾有技能（動畫進度）唯一一個有外傳系列 唯一一個貝爾自己都帶有愛慕既人 都仲要cut 唉

當然呢d位冇做到真係感覺差d
被孤兒唾棄 先係令貝爾最唔開心
比龍女救 令班孤兒對貝爾既態度有轉機
牛戰 真真正正支持返貝爾
可以話係側面描寫貝爾心理變化最好既工具
但二期已經冇左 加上12集太趕
老實講 工期不足經費不足集數不足之下
我對jc既成果已經好收貨 但始終我真係太鍾意家暴呢一集 都唔知怪唔怪佢好

上面見到啲人話女神對白可以cut
但係我就完全覺得唔係
女神同龍女對話
係描寫緊龍女下定決心就算死都好 都要返去幫貝爾手

根本之後既行為已經表現到龍女決心

冇需要為左插呢段野 cut家暴

有人估過因為劍姬得罪人

因為依家宣傳都唔搵佢

龍女自殘得好突然 如果可以既話一定係龍女返黎之後比多d時間鋪好過聽hestia 講兩句就算好d
講到尾如果cut op ed 一定做得好好多 隔離魔女今集都冇話咩特別重要都cut曬op ed 幾時地錯先肯咁做 op ed 搞到好似攞黎呃鐘數用咁

唔撚係啊會唔會到時大森寫個艾絲線做結局都比jc 魔改做開放結局

食屎提雅呢個角色真係癈到
前期多戲都企唔穩人氣,做過人氣投票俾劍姬壓住

好心動畫就收皮啦，點谷都谷唔起架啦

大森自己應該企硬

想當年記憶憧憬仲有個節目比水瀬祈同大西係咪果陣好賺d
睇不起眼大西已經爭輸過松岡我只求製作組搵大西配唔係因為想艾絲幫手延續大西既敗犬稱號

我覺得hestia 係岩岩入坑既人先會鍾意
一睇耐左就冇人鍾意佢希兒黨艾絲黨琉黨就見得多
Hestia咁多戲份都未見過hestia黨

係 只要經歷過第二季既地獄體驗
原來你會發覺呢個世界係幾咁美好

咁唔關事 err同劍姫係同一時期

記憶憧憬依家個個月都有1-2億yen收入

Pug冇左，水瀨祈自己忙應該主因

我記得小說都係差唔多
係艾絲指責完龍女（怪物）會傷害人類既時候
龍女就出黎自殘
認真果個位頭先睇第十一話都有少少眼濕濕
唔算太大問題 個人黎講

btw,松岡鐘意hestia

載體唔同差好多既 你睇字有好充分時間去醞釀感情
但動畫可能係一瞬間既事 呢d位照跟就唔掂啦
當然我覺得佢要做既都做左 龍女part做得唔算好 但時間有限我覺得收貨 不過唔知係咪我一早知劇情既原因 唔覺得好震憾

雖然我唔知點解樓上咁憎乳神
但係話晒成個故事係靠乳神同貝爾相遇做起點
雖然未去到話乳神黨 但都唔會係乳神黑

唔好要求咁高啦，jc社差唔多啦，合格架啦，今集我都睇到眼濕濕

利申動畫黨

我睇之前專登重溫埋小說tim
老老實實係無小說一開頭睇咁震撼
動畫時間短真係好撚計
作為原作黨私心認為 地錯根本應該要做半年番
但係應該都無乜可能

春雞

半年太多 佢肯cut歌 13集應該勉強做得曬 但唔係jc問題 係製委會問題
安慰自己講句 近年輕改做得好既作品一隻手數得曬 地錯已經唔算差 睇下約戰3魔禁3

但貝爾鍾意金色長髮妖精，神要染個髮先，或者琉留返長髮

睇呢套野唔知點解動畫黨好似都係好評居多
係輕改通病定點 原作黨通常屌到七彩

算啦大家唔好爭
劍姬贏了

正路既 原作黨專注既重點同動畫黨睇既野多數有出入
好似我地一直屌緊JC CUT咁多內心戲
動畫黨係無睇小說既情況底下又點會覺得咁大問題

希望last 牛戰 唔好再放ed啦最後牛戰可唔可以做返一個小神作就睇呢集

唔會劇情刪改而覺得失望，因為唔知原本劇情係點，感覺劇情合理，代入到個角色情緒就已經合格，當然畫風唔好崩啦

以上只代表個人意見

我琉黨，手機game啲票都係all in佢

動漫黨想問下
琉個實力大約去到邊
見佢同劍姬打,劍姬無穿無爛
另外SWITCH隻GAME個故事又係邊度黎?想買黎玩下

巴哈見到 唔爭氣咁笑左

我偏門啲
黑肉妹 春雞 卡珊

lv4 頂端 大約

中上
最頂 奧他lv7
次頂
所有lv6 芙蕾雅 族 黑白妖精 艾倫 炎金4戰士（lv5)
洛基3巨頭 艾絲 黑肉姊妹 伯特 **某百合妖精
次次頂 lv5 好似象隊有好多下
次次次頂 琉 黑拳 黑貓 阿妮亞 貝爾 阿伊莎之煩

佢自己寫if 囉

巴哈都唔少人屌

其實角色都cut,但係佢好多都保留
成單野鬼到

係唔少人屌 但無你咁偏激姐

都係果句對於外人黎講乳神就係地錯既門面人物
當然唔排除有賣肉成份

咁低

主神走咗，好耐冇更新過status

好正常啦 動畫黨根本唔知咁多d細節野
對我黎講就只係知佢救左主角 主角都中意佢想成為配得起佢既男人 佢係靚 但性格真係好悶 女神個on9性格仲吸引觀眾都係事實黎 我未睇喱套之前都成日見乳繩女爆紅 但劍姬真係無乜風頭 我係睇完神聖譚先覺得 劍姬都唔錯

琉都話佢同艾絲差左5年時間
本身手遊3週年劇情有提到黑暗時間艾絲同琉有見過面
外傳都有提過以前同過琉有交手過
本身個時佢兩個都係lv4
依家劍姬已經係lv6 琉仲停留緊係lv4
其實唔算低嫁啦
成個地錯人口咁多
勁得過琉既都無廿個算係咁

吸到人投四甲不入

其實加插返外傳個小艾絲出場會好d
反正都冇咩機會做外傳不如係到加啦

cut左op ed
加返小艾絲同最尾伯特對話仲好啦
下季艾絲鏡頭連1分鐘都冇都咁玩佢

都真係得罪人架啦
唔同老細食飯之類呱

下集最尾艾絲應該仲有對白
之後等第5季啦

唔理啦，開返隻game睇有聲小説算

松岡好似同大森好熟 新作pv 都係松岡幫佢錄 可能松岡想睇大森會寫比佢

最偏激係我今集意見其實好兩極 我估嬲既都係愛艾絲之人

真心講既我一開波睇都唔鍾意hestia 不過冇hestia 可能我留意唔到劍姬的好

最多人屌咪就係艾心內心戲問題
其他就無乜點屌
可能大家太有期望
同埋畢竟都係重點位之一
沒有期望就沒有傷害
fuck yeah

3週年就係佢兩個打果次
兩個都係lv3

艾絲當年仲係反叛期

希望打牛妹要整得好好睇睇

有琉出場果下真係屎到屌老母
如果可以畫到比牛打果陣訓係度個樣就好
明明原作都係訓係度
真心個個打完都皮光肉滑 貝爾感該爆曬血又變白白淨淨 春雞都有少少傷但乜事都冇 觀感上比人打得最金係阿伊沙

都係避唔到陷家產end？

老老柒柒，有睇第一季做上神黨唔出奇wo
收留兔仔+土下座求神友整刀，重要自己比錢+開神力救兔仔
講到艾絲比人打壓咁做乜鬼重要吹到去聲優唔陪食飯，聲優廚有無咁恐怖

惡撚到好霸道啊艾絲

自己比錢+開神力救兔仔

自己on9搞事就正

成日講到求fd整刀好偉大咁，但其實根本冇付出過啲乜

帳面負債根本只係帳面數（仲要打哂折）只係覺得赫菲斯托絲呢個朋友真係唔話得

你不如話佢幫手升lv好偉大好過啦

後面果d就真係鳩噏大左

比人搶仔

咁有幾多個神可以擺低尊嚴瘋狂土下座求人呀
同埋要打幾份工還債又唔算付出？
無佢求把刀返黎兔仔打怪邊有打得咁爽
你估真係靠艾絲訓練就可以無撚敵咩
無把不壞神刀既話想買把靚少少都買唔起啦
上神你最多話佢衰On9自私，想獨佔兔仔所以唔去搞招生，但淨講對兔仔既話絕對係100分囉。

米赫就為左娜扎義肢一樣係求人成身債,真係要還果隻
仲因為咁成個族散左
建御雷為左養孤兒一樣要打
赫斯緹雅 筆風流債根本還唔還冇所謂,只係焗佢唔好宅

點解可以吹到咁偉大,把刀次次救命咩

冇艾絲救一早卡關比人屌屎忽啦

咁都100分

補充下 隻手其實同hestia之刃差唔多價值

無把刀第一次打牛死左啦
拎把垃圾劈落個角到即刻碎左
其實我無話艾絲唔好，話曬無佢一開始救左兔仔個故事就唔洗再講落去，只係睇唔過眼你瘋狂狙擊上神。下季艾絲0戲份咁濟我驚你捉住琉黎狙擊咋
利申：琉黨。

其實隻黑色牛上兩季有無岀過場

可以話有

因為上神真係廢

琉真係一直作為中堅發揮作用，雖然我冇感覺
亦唔會討厭

大森亦相當重視呢個角色

你都講到咁就由你啦
反正有偏見就無人改到你

果時睇小說依part覺得艾絲好哀
因為企係男主觀點就係咁諗
但睇到後面知道艾絲過去就明點解佢咁惡
所以依家睇動畫就覺得佢冇咩野
佢惡係正常既

牛下集出唔出到

下集最終話邊有佢得佢唔出

如果真係要計既話 應該係手遊2週年一千前阿爾戈故仔計
阿爾戈跳梁小醜 (疑似貝爾唔知幾多代前世）
VS 牛頭人怪物

跟住
第一季 艾絲斬死牛頭人救貝爾

貝爾lv1升lv2 打死果個牛頭人

跟住轉生成為第三季呢隻異端兒黑牛

計我話 如果無乳神既話 貝爾入唔到族最後變左一個廢人
又或者無神之恩惠情況下死撚左係地下城

所以打過和吓 super
無乳神既話 成本地錯可以唔洗寫

唔怕口臭講多少少
米赫落左黎下界已經好耐 本身仲係中游分子
建雷神本身係遠東開孤兒院 後尾先黎左歐拉麗
乳神 差唔多係地錯下面黎講同新手完全無乜所別
就正正因為係咁 乳神先更加珍惜同愛貝爾
佢廢 無錯 你想一個新手下界神想有幾勁？
佢懶 無錯 所以比鍛造神踢左出門口

想當年 其實都唔係好耐故仔入面都係過左半年左右
貝爾同乳神相依為命 好多時候都係靠乳神係返工個度
拎啲炸薯餅黎食

歐拉麗呢個咁功利既都市
如果無遇到乳神
分分鐘可能餓死街頭或真係無入族落左地下城死左都唔出奇

鍾意佢呢種性格

可能我無睇小說，我覺得今集幾好睇

千年宿敵

傻啦 芙蕾雅遲左少少見佢炸

如果係芙蕾雅既話 又變左另外一個故事啦
如果海倫見到貝爾先 貝爾死撚左啦

點會 海倫係唔想見到女神卑躬屈膝咁溝仔
如果一早執到佢返去 一定唔會咁屈就 海倫都唔會咁憎佢

唔記得左加密講 sor

無啦 基本上呢啲if 線無乜好嗌

佢哋好似會飲酒食飯
其實我有諗過大森係咪女人嚟，但松岡會同佢食飯，應該係男人嚟

JJ
我最初以為有人post 錯link
之後諗諗個歌名

我對依d跨時空恩怨冇咩抵抗力
我以前鐘意三坪都係同一個原因

我來自百萬歲月、千萬旅程的彼端

大森認證真女主

條友係咁

認真我好鍾意阿爾戈英雄譚
其實如果當初劇場版係做阿爾戈都幾撚正

點睇得出隻牛係女

講笑咁叫姐 正如火影女主係佐助咁

講異端呢期無咁好睇
唔知想點
荷咩斯有咩目的
期待一月re0

動畫黨我反而覺得今季最好睇 每個禮拜都好期待下集

我諗佢都係動漫黨嚟

咁套野係靠乳繩女吸引人入坑
你咪問下冇睇過套野既人識劍姬多定乳繩女多
同佢寫邊個角色寫得好無關禍
你講既人投係睇過既fans投姐 對一般人印象肯定係乳繩大過劍姬

我只可以話製作組捧人既問題
如果佢要捧 捧返艾絲同應該做到類似效果
正如re0 點解最後雷姆跑出 唔係因為佢特別好 好過女主 只係製作組想捧佢姐
個人見解 勿屌

老老竇竇 地錯公認兩大女主角
乳神同艾絲
乳神係巨乳蘿莉
艾絲係金髮少女

賣肉黎講一定係乳神
想當年第一季爆出之後好多人cos乳神>艾絲
咁好自然乳神變左地錯門面
你話動畫有無偏幫谷乳神人氣
實有 但係應該係建立係商業角度
好簡單佢土人淨係得乳神
另外唔知佢週邊銷量係點啦
如果有數據支持既話應該唔多唔少會知點解動畫組咁做

另外手遊抽卡都有可以參考
之但係 手遊有時係強度>老婆
老婆抽一張就得
強度就要你抽到滿突
所以都係會有偏差

乳神股 我自己見貼吧 巴哈都好 係華人市場好似唔係幾賣得

利申 對乳神無乜特別好感 但係一啲都唔反感

日本都唔掂啦
人氣投票真係三甲不入

我諗我成套最反感女角既話
應該蕾菲雅 唔好問我點解
單純對佢0好感
可能係外傳既篇幅太多導致有少少反感掛
老是常出現 加瘋狂刷存在感
另外可能就係好多fans 撞佢做真女主
覺得有啲煩厭

不過外傳12 個時都覺得佢好撚慘既

曾經風光過
btw 有時你真係唔怪得神人氣無其他人咁多
除左希兒 同半妖之外 其他都會可以陪貝爾落地下城之類
雖然乳神係佢地族神
但係好多時只可以做旁觀者
無得一齊係地下城入邊成長
加上佢地人設上面基本上係不死 同極長壽命
令到佢地無咁特別 我地又對佢地無乜興趣

如果動畫出少d，分返比其他人

冇咁唔鐘意佢

角色設定作者一早寫好 咁制作組捧個最吸引人注意既都好正常 男人係咸濕既 所以乳繩咁爆紅我認我係咸濕先開黎睇 唔係為左男主/故事
無論點都好 吸引到人入坑就成功左 套野乳繩係最大吸引力 然後入左坑既fans先知原來女主係劍姬
你話如果一開始推劍姬喱舊死魚 我肯定好多人覺得悶
正正係乳繩女onon99又賣肉 睇住故事一路發展落去
先了解到點解女主係劍姬 唔係單靠外表
再睇佢同男主點樣互相推動成長 先有之後咁有魅力既佢地
re0我有睇但唔係太中意條女都係覺得靠女僕同發情
反而劍姬係一開始我無乜好感 靠故事令我開始認同佢係女主 我比較欣賞劍姬既人設 反而乳繩係入坑之後慢慢比女主搶左風頭 喱個手法幾好 靠鋪排唔係靠賣肉賣聲優去上位

咁呢講無得講啦 話事權係JC 同委員組到
反正佢都爭唔到貝爾既正宮就體諒下佢啦

風咩光 你睇下佢下面 其實得7隻角色
18年仲要未寫琉篇 其他6個有邊個可以同佢一戰

岩阿 入左坑先會發覺其他女角既好
真香

仲要係台版
日版真係未入過頭三,之後d投票得單一角色投卡面

屌 劍姬唔係死魚 係動畫先做到佢死魚咁

其他6個入面都有艾絲同琉嫁

呢個就16年 小說投票
應該係小說同手遊既分別
所以無論寫左琉篇與否
其實都唔算太大影響
琉本身妖精人設就已經好多人鍾意其實
仲有琉佢個種反差萌
叔叔不行鳥

正傳都係半死魚嫁啦
大森都認証佢係人偶啦
如果唔係外傳補返咁多內心戲
最緊要係佢仲未遇到佢既專屬英雄
打開佢個心姐

隻game果度邊有艾絲
好多人睇完琉篇先轉會
依家再投應該琉輾壓

我同艾絲一齊等緊
貝爾君可唔可以勁少少
好想睇多幾次類似外傳12卷d情節 真係地錯最top 篇章 沒有之一

對上一次係艾絲win

想問有咩地方可以搵到呢d數據想睇下
同埋danmemo 收益數據

呢個唔係game既課金收益咩

隻game最易搵

我想睇下地錯手遊賺唔賺得 原來都唔錯
反而令我意外既係三周年仲好賺過動畫連動咁多

3週年多活動同禮包嘛

好好笑 芙蕾雅股跌低 要上天台

幫助，真係芙蕾雅最多

叫做穩定

咪玩啦雷姆爆紅根本係因為劇情而唔係話制作組專登整靚佢D畫面
雷姆完左大宅篇之後根本就係完美老婆type
你睇就算第二季上半都係多娜出位過EMT
不過EMT係黎緊下半季應該會回升既

咁愛情又唔係講呢樣既

完美老婆=思想奴隸

約戰個合作真係幾好

基本上講正宮我諗都係琉艾絲之爭 但其實琉篇都過埋 仲要本身艾絲個故事係同貝爾perfect match
我真係諗唔到艾絲輸既理由 拍定手先！

雷姆真係唔關製作組事，本身劇情都係咁
反而係作者一直想捧EMT但捧極都捧唔起
作者喺後面係咁buff EMT都冇用
唔係點解要寫到雷姆訓到最近先醒翻

等睇17之後合併漲停板

唔好再講cp

估吓下集點做,奧塔引路果段幾型希望有

得返一集開新post好on9

唔係外傳先有咩
正傳好似幾句帶過

究竟下集百合妖精有冇得出聲

好鍾意希兒同芙蕾雅

好難唔開wo

諗多左 d人知道芙蕾雅咁濫就對希兒冇曬好感

頭先係viu 睇左巨人第一集
心諗如果地錯可以比mappa 黎做牛兔大戰應該會出撚晒水

純情鄰家少女VS 萬人斬老司機

最搞笑係

新post

一次過玩晒兩味 你真識食

動畫黨表示後面做得幾好

如果你覺得動畫好既話
建議你去睇埋小說
會發現更加新奇又有趣既內容

咁賣得架咩

我有絕版野

劍姬就是好東西
但真係好少

外傳漫畫冇人翻譯
網上版完左傲嬌狼入異端兒篇

同好

998

999

1000